<resources>
    <string name="app_name">BTalk</string>
    <string name="login"><u>Đăng nhập</u></string>
    <string name="forgotpass">Quên mật khẩu?</string>
    <string name="tkmoi">Đăng ký tài khoản mới</string>
    <string name="dkdv">điều khoản sử dụng và\nchính sách bảo mật của BTalk</string>
    <string name="dkdvtext"> ĐIỀU KHOẢN SỬ DỤNG\n\nChào mừng quý khách đến mua sắm tại BTALK. Sau khi truy cập vào website BTALK để tham khảo hoặc mua sắm, quý khách đã đồng ý tuân thủ và ràng buộc với những quy định của BTALK. Vui lòng xem kỹ các quy định và hợp tác với chúng tôi để xây dựng 1 website BTALK ngày càng thân thiện và phục vụ tốt những yêu cầu của chính quý khách. Ngoài ra, nếu có bất cứ câu hỏi nào về những thỏa thuận trên đây, vui lòng email cho chúng tôi qua địa chỉ support@BTalk.com.\n\nTài khoản của khách hàng\n\nKhi sử dụng dịch vụ BTALK, quý khách sẽ cung cấp cho chúng tôi thông tin về địa chỉ email, mật khẩu và họ tên để có được 1 tài khoản tại đây. Việc sử dụng và bảo mật thông tin tài khoản là trách nhiệm và quyền lợi của quý khách khi sử dụng BTALK. Ngoài ra, những thông tin khác trong tài khoản như tên tuổi, địa chỉ.... là những thông tin sẽ giúp BTALK phục vụ quý khách tốt nhất. Trong trường hợp thông tin do quý khách cung cấp không đầy đủ hoặc sai dẫn đến việc không thể giao hàng cho quý khách, chúng tôi có quyền đình chỉ hoặc từ chối phục vụ, giao hàng mà không phải chịu bất cứ trách nhiệm nào đối với quý khách. Khi có những thay đổi thông tin của quý khách, vui lòng cập nhật lại thông tin trong tài khoản tại BTALK. Quý khách phải giữ kín mật khẩu và tài khoản, hoàn toàn chịu trách nhiệm đối với tất cả các hoạt động diễn ra thông qua việc sử dụng mật khẩu hoặc tài khoản của mình. Quý khách nên đảm bảo thoát khỏi tài khoản tại BTALK sau mỗi lần sử dụng để bảo mật thông tin của mình\n\n
Quyền lợi bảo mật thông tin của khách hàng\n\nKhi sử dụng dịch vụ tại website BTALK, quý khách được đảm bảo rằng những thông tin cung cấp cho chúng tôi sẽ chỉ được dùng để nâng cao chất lượng dịch vụ dành cho khách hàng của BTALK và sẽ không được chuyển giao cho 1 bên thứ ba nào khác vì mục đích thương mại. Thông tin của quý khách tại BTALK sẽ được chúng tôi bảo mật và chỉ trong trường hợp pháp luật yêu cầu, chúng tôi sẽ buộc phải cung cấp những thông tin này cho các cơ quan pháp luật.\n\n
Trách nhiệm của khách hàng khi sử dụng dịch vụ của BTALK\n\nQuý khách tuyệt đối không được sử dụng bất kỳ công cụ, phương pháp nào để can thiệp, xâm nhập bất hợp pháp vào hệ thống hay làm thay đổi cấu trúc dữ liệu tại website BTALK. Quý khách không được có những hành động ( thực hiện, cổ vũ) việc can thiệp, xâm nhập dữ liệu của BTALK cũng như hệ thống máy chủ của chúng tôi. Ngoài ra, xin vui lòng thông báo cho quản trị web của BTALK ngay khi quý khách phát hiện ra lỗi hệ thống theo số điện thoại (84.08) 38388832 - (84-08) 36026700 hoặc email support@BTalk.com\nQuý khách không được đưa ra những nhận xét, đánh giá có ý xúc phạm, quấy rối, làm phiền hoặc có bất cứ hành vi nào thiếu văn hóa đối với người khác. Không nêu ra những nhận xét có tính chính trị (tuyên truyền, chống phá, xuyên tạc chính quyền), kỳ thị tôn giáo, giới tính, sắc tộc....Tuyệt đối cấm mọi hành vi mạo nhận, cố ý tạo sự nhầm lẫn mình là một khách hàng khác hoặc là thành viên Ban Quản Trị BTALK.\n\nTrách nhiệm và quyền lợi của BTALK\n\nTrong trường hợp có những phát sinh ngoài ý muốn hoặc trách nhiệm của mình, BTALK sẽ không chịu trách nhiệm về mọi tổn thất phát sinh. Ngoài ra, chúng tôi không cho phép các tổ chức, cá nhân khác quảng bá sản phẩm tại website BTALK mà chưa có sự đồng ý bằng văn bản từ BTALK Corporation. Các thỏa thuận và quy định trong Điều khoản sử dụng có thể thay đổi vào bất cứ lúc nào nhưng sẽ được BTALK Corporation thông báo cụ thể trên website BTALK.
</string>
    <string name="security">Chính sách bảo mật thông tin\n\nBTalk cam kết cung cấp đến khách hàng những giải pháp tài chính đầy tham vọng, vượt trội, uy tín và đáng tin cậy nhằm giúp cho các quyết định quan trọng của khách hàng trở nên dễ dàng hơn. Trong đó bao gồm cả việc đảm bảo tính bảo mật đối với tất cả các thông tin cá nhân của chính họ. Trong quá trình quản lý thông tin, Công ty luôn tuân thủ theo các Nguyên tắc Bảo mật sau đây: \n\nThông tin thu thập\n\nCông ty tiến hành thu thập thông tin trực tiếp từ khách hàng và từ các nguồn khác nhau thông qua những cách thức minh bạch và hợp pháp.\nThông tin công ty thu thập về khách hàng dựa trên mối quan hệ với chính khách hàng, bao gồm tên, giới tính, ngày sinh, nghề nghiệp, thông tin liên quan đến định danh (ví dụ thông tin chứng minh nhân dân, căn cước công dân, hộ chiếu hoặc các tài liệu định danh có ảnh khác, số Bảo hiểm Xã hội), thông tin liên hệ, thông tin về cách sử dụng sản phẩm và dịch vụ của công ty, các thông tin về sở thích, nhân khẩu và những mối quan tâm của khách hàng, và những thông tin khác Khách hàng đã cung cấp cho công ty. \nChúng tôi chỉ thu thập những thông tin được yêu cầu, hoặc có liên quan đến việc cung cấp sản phẩm và dịch vụ, mục đích kinh doanh và nhằm hiểu rõ hơn nhu cầu của khách hàng.\nĐối với khách hàng trực tuyến, công ty có thể thu thập những thông tin như địa chỉ IP, loại hệ điều hành khách hàng đang sử dụng, thời điểm và thời gian khách hàng truy cập vào trang web, địa điểm truy cập Internet và các đề mục khách hàng đã truy cập trong trang của công ty với mục đích theo dõi việc sử dụng, hoàn thiện trang web và hơn thế nữa là có thể cải thiện trải nghiệm của khách hàng. Để biết thêm thông tin chi tiết, vui lòng tham khảo Chính sách Bảo mật Thông tin Trực tuyến.\n\nSử dụng Thông tin Cá nhân\n\nCông ty chỉ sử dụng hoặc tiết lộ thông tin cá nhân của khách hàng theo đúng mục đích thu thập, hoặc vì các mục đích khác mà khách hàng đồng ý, hoặc trong các trường hợp mà pháp luật quy định. Điều này có thể bao gồm việc chia sẻ thông tin cá nhân với các doanh nghiệp tái bảo hiểm, các đại lý, người đại diện hoặc với các nhà cung cấp dịch vụ của công ty. Trong một vài trường hợp, theo quy định của pháp luật, thông tin cá nhân của khách hàng có thể được cung cấp cho các cá nhân, tổ chức, các nhà cung cấp dịch vụ và các nhân viên của BTalk ở các khu vực pháp lý khác với nơi thu thập thông tin và buộc phải tuân theo pháp luật tại khu vực đó. Công ty sẽ không chia sẻ thông tin cá nhân của khách hàng với bất kỳ tổ chức nào bên ngoài nhóm các công ty của chúng tôi với mục đích tiếp thị sản phẩm hoặc dịch vụ, nếu không có sự chấp thuận từ phía khách hàng.\nTrong một số trường hợp, trong khuôn khổ của pháp luật, chúng tôi sẽ chia sẻ thông tin của khách hàng trong nội bộ nhóm các công ty của BTalk nhằm cung cấp cho khách hàng những thông tin ưu đãi về các sản phẩm và dịch vụ khác. Khách hàng có quyền lựa chọn từ chối việc nhận các thông tin ưu đãi nêu trên.\nCông ty có thể sẽ cần phân tích thông tin khách hàng nhằm nắm bắt tốt hơn các nhu cầu của khách hàng và các loại sản phẩm, dịch vụ cũng như các chương trình khuyến mãi mà khách hàng có thể sẽ quan tâm đến.\nCông ty sẽ giữ thông tin cá nhân của khách hàng cho đến khi chúng không còn cần thiết để đáp ứng các mục đích thu thập hoặc khi pháp luật có quy định.\nCông ty tập trung vào việc đảm bảo hồ sơ thông tin cá nhân của khách hàng luôn chính xác và được cập nhật liên tục, việc đó là cần thiết để có thể đạt được các mục đích sử dụng của thông tin.\n\nPhương thức bảo vệ\n\nCông ty sẽ bảo vệ thông tin cá nhân của khách hàng bằng những phương thức bảo vệ an ninh phù hợp với mức độ quan trọng của thông tin, ngăn chặn hành vi truy cập, công bố, sửa đổi hoặc sử dụng thông tin trái phép.\nCông ty chịu trách nhiệm đối với thông tin cá nhân thuộc quyền sở hữu của công ty, bao gồm các thông tin được chuyển đến các nhà cung cấp dịch vụ hiện đang thực hiện nhiệm vụ thay mặt chúng tôi. Khi chia sẻ thông tin cá nhân với các nhà cung cấp dịch vụ, họ có trách nhiệm bảo vệ thông tin bằng những biện pháp phù hợp với thực tiễn và chính sách bảo mật của công ty.\n\nCam kết Bảo mật\n\nCông ty cam kết sẽ quản lý thông tin cá nhân dưới sự kiểm soát cẩn trọng. Công ty có đội ngũ nhân viên chịu trách nhiệm giám sát việc tuân thủ các Nguyên tắc Bảo mật của Công ty.\nCông ty sẽ đảm bảo thông tin về chính sách bảo mật và thực tiễn việc quản lý thông tin cá nhân của công ty dễ dàng truy cập dành cho khách hàng.\nDựa trên yêu cầu bằng văn bản của khách hàng, công ty sẽ cung cấp cho khách hàng quyền truy cập hợp lý vào thông tin cá nhân của khách hàng và bảng mô tả về việc sử dụng hoặc tiết lộ thông tin, như yêu cầu hoặc theo đúng quy định của pháp luật. Khách hàng cũng có thể xác minh tính chính xác và đầy đủ của thông tin và yêu cầu được sửa đổi hoặc xóa bỏ, nếu thích hợp hoặc được pháp luật cho phép.\n\n</string>
    <string name="support">Nếu có bất kì thắc mắc hoặc mong muốn được hỗ trợ, xin vui lòng liên hệ với BTalk thông qua các kênh sau:\n\nGửi email tới địa chỉ: btalk@support.vn\n\nLiên hệ fanpage BTalk trên Facebook tại địa chỉ: https://www.facebook.com/BTalk.\n\nSố điện thoại: 0123456789.\n\nVăn phòng đặt tại: 669 QL1A, khu phố 3, Thành phố Thủ Đức, Thành phố Hồ Chí Minh.\n\nThời gian làm việc: 7h30 – 16h30 các ngày trong tuần trừ T7 và Chủ nhật.</string>
    <string name="privacy">Chính sách về quyền riêng tư\n\nBTalk tôn trọng quyền riêng tư của mỗi cá nhân, vì thế chúng tôi luôn cố gắng bảo vệ toàn bộ thông tin của mọi người. Chính sách về quyền riêng tư sẽ thể hiện quá trình chúng tôi thu thập, chuyển đổi, xử lý và sử dụng\nBằng việc cung cấp thông tin cá nhân, bạn đã đồng ý và chấp nhận việc trao đổi, xử lý, sử dụng và công bố thông tin được đề cập tại Chính sách này.\nBạn có thể thấy thông tin về chính sách quyền riêng tư tại mục footer trên ứng dụng BTalk.\nChúng tôi thu thập gì?\nChúng tôi sẽ thu thập thông tin cá nhân mà bạn cung cấp, các thông tin này sẽ thể hiện rằng bạn là một người dùng cá nhân. Việc thu thập trên chỉ được thực hiện nếu bạn đồng ý yêu cầu của chúng tôi. Thông tin này có thể bao gồm:\n\nHọ tên\nĐịa chỉ\nSố điện thoại\nĐịa chỉ email\n\nChúng tôi sử dụng thông tin cá nhân ra sao?\nBằng việc cung cấp thông tin cá nhân, bạn đồng ý với việc nếu pháp luật tại địa phương hoặc tại nơi bạn nhận thông tin cho phép, chúng tôi sẽ dùng thông tin đó để thực hiện các công việc sau:\n\nTrả lời các yêu cầu của bạn\nCải thiện dịch vụ của chúng tôi\nNâng cấp thông tin trên các phương tiện truyền thông\nCung cấp cho bạn các thủ thuật, thông tin hữu ích, tin tức cập nhật mới về sản phẩm\nThông báo về sản phẩm và dịch vụ mới\nGiúp khách hàng có cái nhìn về sản phẩm và dịch vụ\nĐánh giá các hồ sơ ứng tuyển công việc\nCho các mục đích quản trị và đảm bảo chất lượng sản phẩm của chúng tôi\nCho các mục đích khác được liệt kê chi tiết trên web hoặc các ứng dụng đi động\n\nChúng tôi Bảo mật thông tin như thế nào?\n\nBTalk sẽ luôn bảo mật thông tin cá nhân của bạn nhưng chúng tôi không đảm bảo sự an toàn các thông tin bạn tải lên web hoặc qua ứng dụng di động: Bạn sẽ chịu rủi ro về các thông tin được tải lên. Vì chúng tôi không thể đảm bảo tuyệt đối không có việc rò rỉ thông tin, sử dụng sai mục đích hoặc thay đổi dữ liệu, nên ngay khi nhận được thông tin của bạn, chúng tôi sẽ sử dụng các biện pháp bảo mật chuyên môn để phòng tránh các sự cố nêu trên xảy ra.\n\nCHIA SẺ THÔNG TIN VỚI BÊN THỨ BA\n\nChúng tôi cam kết sẽ không chia sẻ thông tin của bạn sang đơn vị thứ 3 hay bất kể đơn vị nào khác.\n\nThay đổi chính sách\n\nChính sách quyền Riêng tư này đôi khi được cập nhật. Nếu sự thay đổi có tính chất quan trọng, chúng tôi sẽ đăng thông báo trên trang web hoặc các ứng dụng và các thỏa thuận cấp phép liên quan. Chúng tôi khuyến khích bạn nên thường xuyên tham khảo Chính sách Quyền Riêng Tư để cập nhật thông tin mới nhất về việc chúng tôi bảo mật thông tin cá nhân thu thập được. Việc bạn tiếp tục sử dụng website đồng nghĩa với việc chấp thuận điều khoản quyền Riêng tư và các cập nhật của Chính sách này. Những thay đổi trong chính sách không áp dụng với các dữ liệu được thu thập trước đó.\nChính sách quyền Riêng tư mới nhất của BTalk cập nhập mới nhất vào ngày 06 tháng 12 năm 2022\n\n</string>
    <string name="free1">[hắn] mộtHắn từ trong mộng tỉnh lại, khí trời sáng sủa, một ngày tốt lành \nĐiều đầu tiên nhảy vào tâm trí là cơn đói \nHắn nghĩ, hắn nên dậy ăn gì đó \nSinh hoạt phải có quy luật, nếu không mọi thứ sẽ hỗn loạn \nLịch trình thường giống nhau \nSáu giờ rời giường \nTắm rửa \nĂn sáng \nBảy rưỡi ra ngoài dắt chó đi dạo \nHắn có một con chó Malinois [1] chỉ mới một tuổi, lúc nào cũng bay nhảy khắp nơi \nTám rưỡi về đến nhà \nChín giờ bắt đầu công việc \nHắn có một công việc rất được người yêu thích, thợ mộc thủ công \nBên cạnh phòng ngủ của hắn là một phòng làm việc với nhiều loại dụng cụ - máy đục, máy bào, dao cắt, máy cắt, máy mài \n Trên kệ có vô số tác phẩm và bán thành phẩm, chủ yếu là cơ thể con người và thỉnh thoảng cũng có động vật \nCó lúc hắn sẽ đưa một ít tác phẩm trong đó biếu tặng khu viện dưỡng lão và trung tâm phúc lợi hoặc cho hàng xóm mới tới \nMọi người đều rất yêu thích hắn, hắn cũng rất yêu thích bọn họ \nKhi đi dạo ngày hôm nay, hắn bỗng nhiên giật cả mình, tâm trí hắn lóe lên, hắn có một ý tưởng tuyệt vời \nSau khi trở về nhà, hắn rơi vào trầm tư, không ngừng hưng phấn về sự sáng tạo sắp bắt đầu, đồng thời làm nên công tác chuẩn bị \nTiếp hắn từng bước trải qua một ngày, đọc báo, cho chó ăn, giặt quần áo, cắt cỏ, cùng trò chuyện với những người hàng xóm cũng đang tưới nước và làm cỏ trong sân \nChín giờ tối, cún con trèo lên giường hắn \nĐúng giờ ngủ \nCHƯƠNG 01: THỊ TRẤNFaun ở cột mốc 24 thì lạc đường \nDựa vào tấm biển vừa rồi, cậu lẽ ra đã đến Nashville từ năm phút trước, dành một kỳ nghỉ thư giãn dài hạn trong khách sạn nơi đó \nTại giờ khắc này, ngoài con đường cái mênh mông vô tận bên ngoài cửa sổ, chỉ có rừng cây âm u ảm đạm trên cả hai mặt đường cùng cậu làm bạn, thậm chí cả điện thoại di động và định vị GPS đều bị mất tín hiệu \nTiếp tục lái xe trong khoảng một phút, Faun đành tấp xe sát sát ven đường để dò bản đồ \nCậu ước tính thời gian và tốc độ, muốn tìm vị trí hiện tại \n Từ bản đồ có thể thấy được, đoạn lộ này vừa không có lối rẽ cũng không có góc ngoặt, mặt đường rộng rãi và bằng phẳng, lại càng không như con đường nông thôn nhỏ bị bản đồ lãng quên này \nCứ như vậy mà lạc trên quốc lộ cũng thật là chuyện khó \nThử bật radio, chỉ có một mớ tạp âm hỗn độn phát ra từ bên trong, vì vậy cậu chỉ có thể tiếp tục di chuyển về phía trước, hi vọng nhận được một số tín hiệu ở ngã tư tiếp theo \nBiển chỉ đường đột nhiên xuất hiện \nXe chạy trên con đường tối, thời gian từng giây từng phút trôi qua, không có giao lộ, không có trạm xăng để hỏi đường, thậm chí không có một chiếc xe chạy tới hoặc vượt qua \nĐiều này không tránh khỏi gây ra trong lòng Faun cảm giác kì dị quái lạ \nTrong các câu chuyện kể đêm khuya về đường quốc lộ, biển báo đột ngột xuất hiện luôn luôn có một số màu sắc kì lạ, bề mặt sơn đốm, graffiti màu đỏ đáng ngờ và những cái tên chưa từng nghe báo hiệu một điều chẳng lành sắp xảy ra \nẤy vậy mà tấm bảng đường xuất hiện dưới ánh đèn pha lúc này thật sạch sẽ sáng rõ, như thể vừa mới được ai đó quét tước, trên đó đề dòng chữ màu trắng đúng tiêu chuẩn: "Trấn Maple(Cây Phong)" \nDù cho thế nào, cái từ "Maple" này cũng làm cho cậu thấy thân thuộc, ít ra cũng tốt hơn so với thị trấn Silent Hill hay trấn Madison[2] \nSau khoảng gần một cây số Faun thấy một thị trấn nhỏ đáng yêu, đèn đuốc trong thị trấn sáng choang, hầu hết các cửa hàng vẫn kinh doanh như thường lệ, cả hai mặt của cây xanh đường phố treo đầy đèn lồng và biểu ngữ, tựa hồ ban ngày vừa trải qua lễ mừng hết sức náo nhiệt \nCậu đỗ xe bên đường, khi vừa xuống xe, một thanh niên đi ngang liếc cậu \n"Xin chào \n"Cậu thân thiện chào hỏi, người kia chỉ nhìn cậu trong im lặng \nFaun nhìn ra trong ánh mắt người này mang theo tia cảnh giác, có lẽ trấn nhỏ hiếm khi có người lạ viếng thăm, thái độ mọi người cẩn thận một chút có thể thông cảm được \nNhà hàng dọc đường có một cái tên rất lạ được gọi là "Magic Hand" (Ma Thủ), bảng hiệu bằng sắt màu đen sơn một bàn tay đeo vòng, móng tay dài và nhọn, ngón trỏ dựa trên một dấu chấm chữ trông giống một giọt máu \nTrên tấm cửa kính của nhà hàng treo biển mở cửa cả đêm, Faun đẩy cửa bước vào, tiếng chuông cửa reo lên, mọi người nhìn về phía cậu \nCó sáu người trong phòng, một cô hầu bàn, một cặp vợ chồng già đang cúi đầu dùng cơm, một cô gái với mái tóc đỏ và hai người đàn ông ngồi cách xa cửa \n"Chào buổi tối \n"Cô phục vụ đặt tờ báo trong tay xuống, khoảng ba mươi tuổi, phía dưới đôi mắt chứa một vài nếp nhăn nhỏ và đôi môi đỏ bừng \n"Muốn gọi gì?""Tôi muốn hỏi đường, thuận tiện mượn một cú điện thoại \n""Ồ \n" Ánh mắt của cô không hiếu khách hay thân thiện, cũng thận trọng như người thanh niên vừa mới đi ngang qua \nKhông biết phòng bị trong lòng họ từ đâu mà đến, lẽ nào cậu nhìn giống những phần tử nguy hiểm đến vậy?Xuất phát từ thói quen nghề nghiệp, Faun vẫn mang theo một khẩu súng, nhưng từ ngoài vào, cậu là một người dễ dàng khiến người khác buông lỏng cảnh giác \n Faun có đôi mắt màu lam mê hoặc, cao sáu feet (~1 \n83m), tóc nâu ngắn và sạch sẽ, tướng mạo anh tuấn khiến cậu được nhiều hảo cảm \n Alex luôn nói rằng cậu không giống như một thám tử, ở cậu thiếu sự uy nghi mà một người thực thi pháp luật nên có \n Nhưng những người có thể được Fauntiếp nhận lại có cái nhìn trái ngược, tất cả đều nghĩ cảnh sát nên như thế này \n"Tôi muốn đến Nashville, không cẩn thận bị lạc đường \n"Cô phục vụ không hề đồng cảm mà qua loa đáp cho xong: "Thật không may \n"123Advertisements123"Cô có thể cho tôi biết nên đi thế nào? Tôi nên tiếp tục đi về phía trước hay quay đầu lại?""Tôi không biết \n" cô trả lời \n "Tôi không quen với những thứ bên ngoài trấn nhỏ lắm \n""Tôi có thể sử dụng điện thoại không?"Cô tùy tiện ra một động tác mời rồi tiếp tục nhìn xuống tờ báo \nFaun lấy số khách sạn và gọi cho bàn tiếp tân \n Thật kì lạ, không có ai trả lời, cậu kiên nhẫn chờ một lúc lâu, mãi cho đến khi tiếng chuông gián đoạn vang lên cậu mới bỏ máy \n"Nơi này có trạm xăng không?""Có một cái \n Ở cuối con đường phía trước, gần hướng của khu rừng \n"Faun liếc nhìn đường phố bên ngoài, ánh đèn đầy màu sắc rực rỡ làm lòng cậu tò mò \n"Lễ mừng hôm nay là gì vậy?""Không có gì \n Nó luôn như thế này \n"Có thể là một đặc điểm địa phương, Faun thấy rằng cô thực sự không có hứng thú trong việc nói chuyện, không thể làm gì khác hơn là rời đi \n Toàn bộ nhà hàng yên tĩnh như một viện bảo tàng sáp, và mọi người đều giống như mô hình để trưng bày, nhưng Faun biết họ đang theo dõi cậu \nCậu đi dọc theo con đường, bất kể mọi người lập dị thế nào cũng không thể phủ nhận sự mỹ lệ và quyến rũ của thị trấn nhỏ này \n Hạ cửa kính, gió buổi tối tươi mới êm dịu chứa đựng hương thơm ngọt ngào vuốt lên mặt \n Cậu suy đoán có một vườn cây ăn quả gần đó vì phả vào trong gió là từng làn hương quýt \nTrạm xăng nằm ở cuối trung tâm con phố về phía tây, nối với một khu rừng hẻo lánh âm u, ngoài rừng cây có thể là quốc lộ \nChỉ có một nhân viên trẻ tại trạm xăng nhỏ này, mặc bộ áo liền quần màu xám, đầu gối và khuỷu tay mài đến bạc màu, mái tóc vàng dài rối bời, khuôn mặt râu ria lún phún tăng thêm vẻ thăng trầm và mơ hồ \nFaun dừng lại trước cây xăng, nhân viên tiếp nhiên liệu không coi ai ra gì ngủ trên băng ghế \n"Này anh" Faun gọi, anh chậm rãi đứng dậy \n"Có chuyện gì?""Đổ xăng \n""Bao nhiêu?""Đầy bình \n""Cậu muốn đi xa?""Tôi muốn đi Nashville, không cách nơi này xa chứ?" Faun chưa bao giờ nghe nói về trấn Maple, nhưng thị trấn nhỏ không rõ tên còn nhiều lắm \n"Tôi không biết, có lẽ nó rất gần, có lẽ nó rất xa \n" Người nhân viên trả lời trong khi bơm đầy chiếc xe \n "Tôi không chắc chắn \n"Thái độ anh tuy giống với cô hầu bàn lạnh lùng hời hợt, nhưng ít hơn một phần đề phòng khiến người ta khẩn trương, nói không chừng có thể tán ngẫu thêm vài câu nữa \n Faun luôn cảm thấy cái trấn nhỏ này hơi khác thường \n"Ở đây thật đẹp \n""Đúng vậy \n"123"Anh hẳn yêu nó rất nhiều \n""Mọi người đều yêu nó, quả thực yêu chết nó \n""Nó không quá lớn, có bao nhiêu người ở trong thị trấn?""Hơn một trăm, không chắc, có thể nhiều hơn một chút \n \n \n 37 đô, chỉ nhận tiền mặt \n"Faun trả tiền xăng, hỏi tiếp: "Tôi có thể ra ngoài và quay trở lại Quốc lộ 24 ở đâu?""Cái nào cũng không thể \n" Anh nhân viên nhìn cậu nói \n "Cậu không nên lạc đường \n"Faun không hoàn toàn hiểu ý anh, đang định hỏi lại thì cổ cậu bất ngờ bị bao lấy \n Một đôi tay dài to khỏe lông lá siết lấy cậu, nhất thời cậu không kịp thở \n"Coi chúng ta có gì kìa \n" Người sau lưng ghé vào tai cậu nói \n "Một bé ngoan, để tao xem mày có thể làm được những gì \n"Faun đột nhiên húc mạnh về phía sau, một tiếng động lớn, kẻ đánh lén bị cậu đánh vào trên cửa xe phát ra tên kêu sợ hãi, cậu ngay lập tức thoát khỏi khống chế, rút khẩu súng lục và quay sang nhắm \n"Đừng nhúc nhích, cảnh sát đây \n""Wow, cảnh sát \n" Người đàn ông xoa gáy nói \n Hắn mặc một chiếc áo khoác da kaki, cao sáu feet, cạo đầu, có một vết sẹo dài một inch (~2 \n5cm) trên má trái \n Có hai người bên cạnh hắn, một thấp mập ục ịch, khuôn mặt sưng phù, đôi mắt nhỏ gần như hoàn toàn được bọc trong mí mắt, chỉ để lại hai khe hẹp \n Người kia dường như có những đặc điểm của người Andeans* với bàn tay thả sau lưng và đôi mắt nhìn đăm đăm về phía trước \n*Nguyên văn: "安第斯山人" - "an đệ tư sơn nhân", "người Andeans" (?) \n Andes là một dãy núi ở Bắc Mỹ, nơi sinh sống của bộ phận nhóm người Anh-điêng(?), American Indians, người da đỏ \n"Có một cảnh sát ở đây, lão gọi là Warren \n Bây giờ lại thêm một người nữa \n""Tên này trông trẻ hơn" tên béo lùn nói \n "Trông cương trực hơn chút \n""Các người muốn làm gì?" Faun hỏi \n"Cùng người bạn mới chào hỏi \n Đừng lo lắng, vừa nãy chỉ là đùa thôi \n""Tôi không cho đó là một trò đùa \n" Cậu phân rõ được hài hước và ác ý, sức mạnh cánh tay của tên kia đủ khiến một người bình thường không phòng bị ngất xỉu trong nháy mắt \n"Được rồi, để tôi nói lời xin lỗi \n" Đầu trọc nói đưa tay về phía cậu \n Faun nhận ra vô luận trên đường phố hay trong tòa nhà gần đó đều có người, mà tất cả đều thờ ơ lạnh nhạt \n"Tôi đã nói là đừng nhúc nhích \n" Trong lòng nảy lên dự cảm chẳng lành, cảnh sát luôn có một trực giác nhạy bén đối với nguy hiểm \nBa người trước mặt nhìn cậu, người đàn ông hói giang hai tay ưỡn ngực trước họng súng \n"Tôi muốn nếm thử tư vị viên đạn, nổ súng đi, ngài cảnh sát \n" Hắn nghiêng đầu nói: "Hay ngài không biết dùng súng?"Tên béo mập há miệng cười rộ lên \n Tại thời điểm đó, bàn tay Faun cầm súng nóng lên một trận, cảm giác như cậu đang cầm một ngọn lửa bùng cháy \n Cậu theo bản năng buông tay, cùng lúc đó cậu bị đánh mạnh một cú lên ót \nNhất thời, ý thức rời khỏi cơ thể, chìm vào bóng tối sâu không đáy \n- ----Hết chương 01-----[1]Malinois là một giống chó thuộc nhóm chó chăn cừu Bỉ có ngoại hình khá giống chó chăn cừu Đức nhưng khác biệt với cái mõm đen do đó còn được gọi là Béc-giê mõm đen \n (Wikipedia)[2]Silent Hill và Madison là những địa điểm trong những phim kinh dị chết chóc nổi tiếng của Mỹ123123</string>
    <string name="free2">Lúc chạng vạng, thành phố H vốn âm u cả ngày cuối cùng cũng đổ mưa \n Dường như chỉ trong nháy mắt, những giọt mưa lớn bằng hạt đậu đã lộp độp rơi xuống khiến những người đi đường đang tan tầm đều bị ướt sũng \nNgười đi đường cúi đầu bước đi vội vã, người có ô thì che ô, có người thì dùng tạm túi xách để che, giày da bước vội qua những vũng nước đọng, nước bắn cả lên ống quần \nỞ CBD (1) trên quảng trường trung tâm thành phố H có một quán trà sữa đang tấp nập người đến tránh mưa \n Nhiều người người vừa tan tầm, đang đói bụng mà lại không kịp về nhà vì cơn mưa lớn bất chợt này nên đổi ý vào quán mua một cốc trà sữa hoặc ít đồ ngọt ăn lót dạ \n Cứ thế khách trong quán lại càng lúc càng đông lên, em gái thu ngân cực kì bận rộn: “Quý khách muốn dùng gì ạ?”(1) Quận kinh doanh trung tâm (tiếng Anh: central business district, viết tắt: CBD) là trung tâm kinh doanh và thương mại của một thành phố \n“Một cốc trà đen macchiato, nhiều đá, không đường, một cốc trà sữa chân trâu trắng 70% đường, một cốc trà xoài 100% đường, một cốc trà chanh hạnh nhân, cũng nhiều đá \n”Giọng nói này cực kì êm tai, tai của em gái nhân viên thu ngân suýt thì mang thai, cô ta thầm hí hứng ngẩng đầu lên nhìn vị khách đó… Ôi, đội mũ lưỡi trai, nhìn không rõ mặt \n Em gái thu ngân thất vọng cúi đầu xuống: “Tổng cộng hết 45 tệ, quý khách quét WeChat (2) hay là Alipay (3) ạ?”(2) WeChat là một ứng dụng đa mục đích: gửi tin nhắn, phương tiện truyền thông xã hội và thanh toán di động Trung Quốc được Tencent phát triển \n(3) Alipay là một nền tảng thanh toán trực tuyến của bên thứ ba, được thành lập tại Hàng Châu, Trung Quốc vào tháng 12 năm 2004 bởi thương nhân Jack Ma từ tập đoàn Alibaba \n“Thanh toán bằng tiền mặt được không?”“Được ạ \n”Khách hàng đưa hai tờ 20 tệ và một tờ 5 tệ, sau đó cầm hóa đơn ra cửa sổ đợi trà sữa của mình \nĐúng lúc này, màn hình LED đối diện quán trà sữa ở quảng trường hiện lên một bản tin: Nghi phạm sát hại nữ minh tinh họ Cao là Chu Mạnh Ngôn đang bỏ trốn, cảnh sát phát lệnh truy nã trên toàn thành phố \n Bất kì công dân nào cung cấp được manh mối có lợi cho cảnh sát đều có thể nhận được tiền thưởng là 1 vạn tệ…Một nữ sinh cấp ba đang xếp hàng mua trà sữa khó hiểu hỏi bạn mình: “Nữ diễn viên họ Cao này có phải là người diễn “Thái Bình công chúa” không? Không phải cô ấy tự sát à? Sao tự dưng lại có nghi phạm vậy?”“Tự sát là do bên truyền thông nói thôi, bảo là vì mắc bệnh trầm cảm gì đó nhưng cảnh sát lại nói là mưu sát, hơn nữa, nghi phạm… \n Hình như là người này \n” Người bạn kia im lặng suy nghĩ một lúc lâu rồi dứt khoát lấy điện thoại ra tìm tin tức, “Đây nhìn đi, “Bạn trai bí mật của Thái Bình công chúa không phải tiểu thịt tươi (4) Khổng Nguyên, mà là anh ta?” Hồi cô ấy dính scandal tình cảm với Khổng Nguyên, có bài báo nói cô ấy có một người bạn trai nhà giàu ngoài giới giải trí, người đó chính là nghi phạm trong bản tin hôm nay!”(4) Tiểu thịt tươi là cụm từ mà giới giải trí Hoa ngữ cùng các chị em dùng để gọi những chàng trai trẻ mới nổi sở hữu nhan sắc cực phẩm \n Họ thường là những người bước ra từ các chương trình âm nhạc, phim truyền hình \nDù sao nạn nhân cũng là minh tinh, nghe bạn mình nói xong, nữ sinh kia lại nghĩ: “Phức tạp thật đấy, hay là do ân oán của nhà giàu nhỉ?”“Cũng có thể \n” Người bạn kia gật đầu, vừa định nói gì đó thì người đàn ông đội mũ lưỡi trai đứng bên cạnh nhắc hai người, “Số 86 là hai em à? Nhân viên đã gọi hai lần rồi kìa \n”Hai nữ sinh cấp ba giật mình: “Dạ? Đúng rồi ạ!” Hai người cảm ơn người đàn ông đội mũ rồi đi lấy trà sữa, sau đó lại tiếp tục xì xào bàn tán nhưng lúc này đề tài đã chuyển từ chuyện Cao Ngân Nguyệt tự sát sang chuyện của một nam minh tinh nào đó ngoại tình rồi \n“Số 87 \n”Người đàn ông đội mũ đưa hóa đơn ra, nhân viên bán trà sữa cúi đầu, cho bốn cốc trà sữa vào túi, cũng không quên thả thêm bốn cái ống hút vào \n“Cảm ơn \n” Vị khách kia nói xong thì cầm túi trà sữa đi ra \n Nhân viên liếc mắt qua bàn tay của anh, ngón tay anh thon dài, móng tay được cắt gọn gàng, nhìn rất giống đôi tay của một nghệ sĩ chơi đàn piano \nCô ta định nhìn thêm chút nữa nhưng vị khách kia đã rời khỏi quán, không bung ô mà đi vào màn mưa, mưa rào nhanh chóng khiến cả người anh ướt sũng, sau chiếc áo phông mỏng thấp thoáng có thể thấy cơ lưng \nBản tin ngắn trên màn hình LED kết thúc, hình ảnh của tội phạm truy nã Chu Mạnh Ngôn xuất hiện ngay sau đó \n Tội phạm truy nã này khá trẻ, thậm chí còn rất đẹp trai, những người đi đường xem xong không nhịn được mà cảm thán “đúng là phận hồng nhan” \nTrong cơn mưa xối xả, người đàn ông đội mũ lưỡi trai ngẩng đầu lên, im lặng nhìn người trên màn hình \nHai người giống nhau như đúc \nAnh chính là Chu Mạnh Ngôn \nBạn gái của anh chính là Cao Ngân Nguyệt – nữ minh tinh mới bị sát hại \nBa ngày trước, thân phận của anh chính là một người đàn ông đau khổ vì cái chết của bạn gái \nBây giờ anh lại trở thành nghi phạm số một bị cảnh sát truy nã \nRốt cuộc là tại sao lại có sự thay đổi này? Anh cũng không rõ lắm nhưng anh biết mình không phải là người sát hại Cao Ngân Nguyệt \nNhưng nếu chưa có chứng cớ xác thực, chắc chắn cảnh sát sẽ không phát lệnh truy nã anh \n Giữa việc mặc kệ cho người khác sắp đặt và tự mình tìm ra chân tướng, anh tình nguyện chọn vế sau \nAnh đến nhà ga xe lửa bỏ hoang bắn một phát súng, cố tình dụ cảnh sát đến vùng ngoại thành, còn bản thân thì lại công khai xuất hiện ở khu vực phồn hoa nhất tại trung tâm thành phố \nMưa rơi xuống vành mũ lưỡi trai, anh ngẩng đầu đứng trong biển người, im lặng nhìn bản tin kia \nChỉ một lát sau, bản tin kết thúc \nCũng không biết có phải là trùng hợp hay không mà ngay sau đó trên màn hình hiện lên bản tin tuyên truyền bộ phim mới mà Cao Ngân Nguyệt đóng vai chính \n Người con gái trên màn hình cười mới xinh đẹp làm sao, khiến Chu Mạnh Ngôn cảm thấy tất cả chuyện này đều là ảo giác, nhưng chỉ một giây sau, anh đã tỉnh táo lại \nCô ấy đã chết \n Và điều duy nhất anh có thể làm chính là tìm ra hung thủ đã sát hại cô ấy \nChu Mạnh Ngôn nhắm mắt lại, đưa tay kéo mũ thấp xuống, xách túi trà sữa đi vào công ty giải trí Tinh Diệu – công ty quản lý của Cao Ngân Nguyệt khi cô ấy còn sống \n Vừa đến cửa anh đã bị bảo vệ ngăn cản nhưng thấy túi trà sữa trên tay anh thì bảo vệ dừng lại, không đuổi anh ra ngoài \nQuán trà sữa nổi tiếng này mở cách trụ sở công ty không xa, bảo vệ thường xuyên thấy nhân viên công ty gọi trà sữa của hãng này, hơn nữa vì quán khá gần nên nhân viên thường không mặc đồng phục \nNhưng bảo vệ vẫn cẩn thận hỏi: “Giao đến tầng bao nhiêu?”“Tầng tám, phòng 803 \n” Chu Mạnh Ngôn bình tĩnh đáp lại \nBảo vệ nghe xong thì yên tâm \n Tầng tám là của phòng hậu kì và phòng chế tác, cả hai phòng đều thường xuyên làm thêm giờ, cũng không có minh tinh nào ở đấy, anh ta phất tay cho người đi vào \nChu Mạnh Ngôn đứng chờ trước cửa thang máy một lúc, có lẽ đang giờ tan tầm nên thang máy xuống rất chậm, anh thản nhiên liếc nhìn cánh cửa bằng kim loại của thang máy, thấy bảo vệ đã tránh ra chỗ khác thì mới xoay người đi về phía cầu thang bộ \nMục tiêu của anh không phải tầng tám mà là tầng mười, phòng làm việc của người đại diện \nAnh có một số vấn đề cần hỏi người đại diện Ngô Phàm của Cao Ngân Nguyệt khi cô ấy còn sống \nCầu thang bộ vắng lặng, chỉ có tiếng bước chân của anh vang lên \nTrong sáu phút ngắn ngủi đi lên tầng mười, anh nhớ tới rất nhiều chuyện \nAdvertisementsAnh và Cao Ngân Nguyệt là bạn học cấp ba, năm đó hai người không hề có tình cảm gì, nói chuyện với nhau cũng chẳng được mấy câu, nhưng khoảng hai năm trước, hai người tình cờ gặp lại nhau \nLần gặp mặt ấy thật sự rất buồn cười \nHôm ấy anh mới xuống bãi đỗ xe ở tầng hầm siêu thị thì có một cô gái đeo kính râm lén lút đi theo anh \n Lúc đó anh sớm nhận ra rồi nhưng cô ấy vẫn nhất quyết đi theo anh ra tận chỗ để xe, đến cạnh cửa bên ghế lái, anh bất ngờ xoay người, bắt lấy cô ấy: “Cô muốn làm gì?”“Chu Mạnh Ngôn?” Cô ấy tháo kính râm xuống, mặt đỏ bừng, hai mắt sáng như sao, “Tớ là Cao Ngân Nguyệt, chúng ta học cùng lớp cấp ba, cậu còn nhớ tớ chứ?”Anh nhận ra cô ấy, buông tay ra: “Là cậu sao? Đi theo tớ làm gì?” Anh ngửi thấy mùi rượu thoang thoảng quanh chóp mũi, “Cậu uống rượu à?”“Một chút thôi, bị mấy lão già kia chuốc \n” Cao Ngân Nguyệt dường như say mà cũng như không say, cô ấy phẩy tay, “Tớ không tìm thấy xe, cậu đưa tớ về nhà đi \n”Mặc dù Chu Mạnh Ngôn có vẻ ngoài lạnh lùng nhưng cũng không lạnh tình, tiện tay giúp bạn học cũ cũng chẳng phải là chuyện gì quá to tát, anh đồng ý, “Được, lên xe đi \n”Cao Ngân Nguyệt cười tủm tỉm chui vào xe, vài giây sau đã ngủ say \n Anh chưa kịp hỏi xem nhà cô ấy ở đâu, cuối cùng đành phải chở cô ấy về nhà mình \nVề sau để cảm ơn, Cao Ngân Nguyệt có mời anh đi ăn cơm, hai người dần liên lạc với nhau nhiều hơn \n Qua một năm, hai người chính thức hẹn hò \n Tuy rằng vì thân phận nghệ sĩ của cô ấy nên không công khai được nhưng tình cảm hai người không tệ \n Chu Mạnh Ngôn chưa bao giờ nghĩ đến việc có một ngày cô ấy lại rời khỏi mình thế này \nĐến tầng mười \nChu Mạnh Ngôn đứng yên trên bậc thang một lúc, cố nén nỗi đau buồn lại, sau đó đứng sau cánh cửa an toàn quan sát lối đi một lát, đợi cho mọi người đi hết anh mới đẩy cửa bước vào \n</string>
    <string name="free4">Ngô Phàm làm việc ở phòng 1005, anh chỉ đến đây một lần với Cao Ngân Nguyệt nhưng trí nhớ của anh rất tốt \nNhìn quanh hai bên không thấy ai, Chu Mạnh Ngôn nhanh tay mở cửa, lách vào phòng, tiện tay khóa trái cửa lại \nNgô Phàm nghe thấy tiếng bước chân thì quát ầm lên nhưng không ngẩng đầu: “Ra ngoài! Tôi không rảnh!”“Tôi có việc muốn hỏi anh \n” Chu Mạnh Ngôn còn chưa dứt lời, Ngô Phàm đã ném một cái cốc về phía anh, anh không thể không nghiêng người tránh \nNgô Phàm nghiến răng nghiến lợi: “Anh còn dám đến ư? Đồ giết người!” Mắng chửi chưa đã, anh ta còn lao đến túm lấy cổ áo Chu Mạnh Ngôn, “Sao anh dám đối xử với cô ấy như vậy?”“Tôi không làm gì cả \n” Chu Mạnh Ngôn nắm chặt hai cổ tay của anh ta, hất ra, “Nếu tôi là hung thủ thì tôi còn tìm anh làm gì?”“Tôi không quan tâm một tên hung thủ giết người đang nghĩ gì \n” Ngô Phàm cười khẩy \nChu Mạnh Ngôn nhắc lại một lần nữa, “Tôi không hại cô ấy, tôi không phải là hung thủ \n”“Nếu không phải thì sao anh lại bị truy nã? Không phải là hung thủ thì anh bỏ trốn làm gì?”Chu Mạnh Ngôn không bị chọc giận, anh bình tĩnh nói: “Vì tôi còn có chuyện muốn hỏi anh, khi Ngân Nguyệt xảy ra chuyện, anh nói với tôi Ngân Nguyện có vấn đề, sao anh lại nói thế?”Sắc mặt Ngô Phàm lập tức thay đổi, anh ta lạnh lùng lên tiếng: “Tôi nên phát hiện ra sớm hơn mới phải, người có thể khiến Ngân Nguyệt trở nên như vậy… Trừ anh ra thì còn ai được chứ?”Chu Mạnh Ngôn không hiểu nổi lời anh ta nói, “Tại sao cảnh sát lại cho rằng tôi là hung thủ?” Anh vẫn còn rất nhiều nghi vấn về chuyện Cao Ngân Nguyệt tự sát, cảnh sát muốn điều tra, anh cực kỳ ủng hộ, nhưng chuyện gì đã xảy ra mà khiến cảnh sát liệt anh vào diện tình nghi?Tất nhiên là Ngô Phàm không nói cho anh biết lý do, anh ta châm chọc: “Hay anh hỏi thẳng cảnh sát đi?”Chu Mạnh Ngôn sửng sốt, đột nhiên có dự cảm xấu, đúng lúc này bên ngoài vang lên tiếng bước chân, anh không kịp nghĩ nhiều, tông cửa xông ra, bên kia hàng lang chính là cảnh sát Uông Lệnh Phi – vị cảnh sát chịu trách nhiệm điều tra vụ án này \nUông Lệnh Phi cũng không ngờ rằng lại có thể gặp được người vốn đã bỏ trốn ở chỗ này, nhưng dù sao ông ta cũng là cảnh sát lão làng, dù bất ngờ thì cũng phản ứng lại rất nhanh, chỉ thoáng cái đã lao vào bắt anh \nChu Mạnh Ngôn thấy ông ta chỉ dẫn theo một nữ cảnh sát thì trong lòng cũng yên tâm hơn chút, anh nghiêng người tránh Uông Lệnh Phi, sau đó chạy như bay xuống tầng \nUông Lệnh Phi lời ít ý nhiều dặn dò nữ cảnh sát kia: “Cháu đi thang máy nhé \n” Sau đó co chân đuổi theo \nChu Mạnh Ngôn đẩy rất nhiều người qua đường đi ra hành lang hóng chuyện, chạy như bay đến cầu thang bộ, sau đó cũng không dám chạy từng bậc thang xuống mà trực tiếp chống tay lên lan can, xoay người nhảy xuống tầng dưới, khoảng thời gian hai chân chạm đất không quá một giây \nUông Lệnh Phi không còn trẻ trung như anh, đành phải đi một bước năm bậc thang, chỉ lát sau ông ta đã mất dấu Chu Mạnh Ngôn, “Đệt!” Ông ta chửi thề một tiếng, không cam lòng để tội phạm bỏ trốn ngay trước mũi mình, ông ta dứt khoát dừng bước, đi thẳng vào một phòng làm việc gần đó nhất \nTrong mỗi phòng làm việc đều có một chiếc điện thoại bàn nội bộ, bên trên dán các số điện thoại khẩn cấp \n Ông ta nhanh chóng tìm thấy số điện thoại của phòng an ninh, lập tức bấm gọi: “Tôi là cảnh sát hình sự Uông Lệnh Phi, hiện giờ tội phạm truy nã Chu Mạnh Ngôn đang ở trong tòa nhà này, đề nghị các anh đóng hết cửa ra vào lại, không được để cậu ta trốn thoát \n”Cuộc gọi này gọi rất đúng lúc, Chu Mạnh Ngô vừa chạy vội xuống tầng một thì đã nhìn thấy bảo vệ khóa cửa lại \nCông ty giải trí này đề phòng fan cuồng có hành vi nào đó quá khích nên đều trang bị cho tất cả bảo vệ dùi cui điện của cảnh sát \n Chu Mạnh Ngôn không muốn thử cảm giác bị điện giật nên lập tức đổi hướng, chuẩn bị phá vòng vây từ cửa sổ \n“Đinh \n” Đúng lúc này thang máy đến \nChu Mạnh Ngôn không còn lựa chọn nào khác, đành phải lách mình vào căn phòng gần đấy nhất \nBạch Đào vừa bước ra khỏi thang máy, cô ấy trông thấy vậy, sợ anh trốn mất nên vội chạy đến \n Nhưng trong khoảnh khắc mở cửa, cô ấy bất giác cất giọng hỏi: “Hả? Người đâu rồi?”Đây là một căn phòng chờ rộng tầm 20m vuông, được trang trí rực rỡ đẹp mắt, trong phòng chỉ có vẻn vẹn mấy chiếc ghế dựa hình vỏ trứng, hoàn toàn không có bất kì chỗ nào để trốn \nQuan trọng nhất là cửa sổ vẫn còn nguyên vẹn \n Tòa nhà này từ trên xuống dưới đều thống nhất sử dụng loại cửa mở nửa phần trên \n Trong tình huống cửa sổ không bị phá, chỉ có mèo mới chui được ra ngoài, Chu Mạnh Ngôn tuyệt đối không thể chui qua \nBạch Đào cảnh giác nhìn xung quanh, cô ấy kiểm tra những chỗ sau cánh cửa nhưng không hề có ai \nCô ấy tận mắt trông thấy Chu Mạnh Ngôn đi vào căn phòng này, sau đó, anh biến mất \n~~~ Tác giả có lời muốn nói:1, Nếu như cảm thấy không thể đọc được thì có thể rời đi bất cứ lúc nào \n Tôi luôn cảm thấy rất biết ơn những người ở lại \n2, Hoan nghênh mọi người bình luận cảm xúc của mình, nhưng tuyệt đối không được công kích ai, dù là độc giả khác, tác giả hoặc nhân vật chính \n Hi vọng mọi người có thể tôn trọng lẫn nhau \n Cảm ơn \nThanh Thanh Lục La Quần28 \n8 \n2017</string>
    <string name="free3">Người xưa có câu, long phụng trình tường*.Một khoảng không im ắng, chẳng ai dám nói gì.Nói không ngoa thì 80% khách tới mật thất đều là vì Nguyên Tinh Thần, dù sao được xem một chị đẹp gái nhảy múa trong mật thất kinh dị cũng là một trải nghiệm đặc biệt mà.(*) Rồng, phượng báo điềm lành: nói về hạnh phúc lứa đôi, sự may mắn, thịnh vượng về công danh, tài lộc và địa vị xã hội. Rồng và phượng là hai linh vật trong tứ linh (long, lân, qui, phụng).(*) Titan là sinh vật phản diện chính chuyên ăn thịt con người trong series Attack on Titan (Shingeki no Kyojin).Cô gái trong mái đình búi tóc, trên đó còn cắm một cây trâm đỏ thắm. Người đó mặc quần áo trong cung màu đỏ, A Dương tới gần còn có thể nhìn thấy trên váy thêu hình hoa mẫu đơn.Chèn 2 miếng gỗ khắc hình long phụng sinh động như thật vào lỗ hở trên cửa, cánh cửa gỗ đỏ thắm lập tức mở ra. Có lẽ vì cánh cửa đã hơi cũ nên lúc mở còn kèm theo tiếng “kẹt kẹt” nghe rất rợn người.Bên trong là một khoảng sân, trên tường treo đèn lồng tỏa ra ánh sáng màu đỏ mờ ảo. Giữa sân có một mái đình hình lục giác nhỏ nhìn rất cổ kính, 6 người mặc quần áo hiện đại đứng đây trông rất lạc quẻ.2 tay Bạch Mộc Trạch thành thạo thao tác trên màn hình điện thoại, mấy phút sau mới đáp: “Chơi game.”A Dương nhớ tới mảnh giấy vừa rồi mình nhận được trong phòng ngủ, Lý Hải đọc thầm theo nó: “Giọng ca của Trân nhi đúng thật là giọng trời, nghe khanh ca một khúc có thể giải trăm mối sầu.”“A Dương, phải làm sao đây?” Cô gái nấp phía sau run rẩy nói.“Tam lang, tại sao chàng không tin em! Con tiện nhân Tương phi kia vu hãm em có tư tình với thị vệ thì chàng lại tin, bao nhiêu năm tình cảm của em với chàng cũng chẳng bằng một tờ giấy giả do con khốn đó bày ra!”Bạch Mộc Trạch ấn nút tạm dừng, ngẩng đầu lên nhìn cô ta.Thiếu niên tên A Dương đằng trước an ủi: “Đừng sợ, chắc ở đây không có ma đâu, để anh đi tới mái đình phía trước xem có manh mối gì không.”“Cung tường liễu, trâm ngọc bích, ngón tay thon thon đỏ hồng~ Chén rượu cô độc khóa nỗi sầu xuân, vài chuyện xưa cũ đâu dễ mở lời~”*A Dương cảnh giác tiến vài bước lên trước, bỗng mái đình lục giác sáng lên, một luồng sáng trắng chiếu thẳng vào người trong mái đình. A Dương thì không sao, chỉ bị dọa sợ một chút, còn cô em ở sau lại không được như thế, cô ta bắt đầu hét lớn.3 người nam là Thẩm Kha, Mạnh Vũ và Bạch Mộc Trạch nhận bộ đàm, sau đó đi theo nhân viên nữ vào mật thất của mình. Lúc đi ngang qua mật thất dán số 5, họ nghe thấy rõ ràng tiếng kêu gào của người chơi bên trong truyền ra: “A a a a a Trân phi ơi tôi sai rồi!!! Tôi đáng chết!!!”Cô gái trong mái đình búi tóc, trên đó còn cắm một cây trâm đỏ thắm. Người đó mặc quần áo trong cung màu đỏ, A Dương tới gần còn có thể nhìn thấy trên váy thêu hình hoa mẫu đơn.Nguyên Tinh Thần làm thêm ở mật thất này, bình thường ban ngày sẽ đi học, buổi tối thì tới làm thêm kiếm tiền sinh hoạt. Cuối tuần rảnh rỗi, hôm bận nhất phải đóng vai ma nữ 5, 6 lần.Cô gái đưa lưng về phía họ, 2 tay đặt lên bụng mình, trong sân vang lên giọng nói dịu dàng: “Tam lang, chàng đã đến rồi sao?”“Vậy tôi mở cho mọi người nhé?” Cậu lễ tân hỏi.Một khoảng không im ắng, chẳng ai dám nói gì.“A a a a a!” Cô gái kinh hãi bỏ chạy, những người còn lại cũng sợ ngây người.Cô gái thấy không ai đáp lại mình bèn nói thêm: “Tam lang, sao chàng không nói gì, đang ghét bỏ thần thiếp chăng?”(*) Cung tường liễu – Lí Xuân Ái — Bản dịch của Mạn.A Dương lùi về bên cạnh bạn đồng hành hỏi: “Ai là Tam lang vậy?”“Vậy cũng đâu cần tới cuối tuần sau chứ.”Cô gái buộc tóc đuôi ngựa đột nhiên vỗ thiếu niên bên cạnh, “Lý Hải, chẳng phải cậu là Tam lang à!”Đồng đội nhao nhao lắc đầu.Ánh đèn trong mái đình sáng lên, không còn là ánh sáng trắng nữa mà là ánh sáng màu đỏ quỷ dị. Trân phi mặc đồ trắng, mái tóc dài đen như mực rối bời trên vai.Cô gái buộc tóc đuôi ngựa đột nhiên vỗ thiếu niên bên cạnh, “Lý Hải, chẳng phải cậu là Tam lang à!”Lý Hải điên cuồng lắc đầu: “Tôi không phải, tôi là Hoàng thượng mà!” Cậu ta còn chìa bảng hiệu trước ngực ra cho cô ta nhìn, “Này, làm gì có ai là Tam lang, NPC này tìm nhầm người rồi.”A Dương bất lực nói: “Anh trai ơi, cậu không nghe giới thiệu cốt truyện à, Trân phi luôn gọi Hoàng thượng là Tam lang đấy! Đó là biệt danh giữa 2 người họ, hiểu chưa?”Lý Hải bối rối, chính xác hơn là sợ hãi mới đúng. “Không không không… Không thể nào, thực sự là tôi… tôi không dám đâu, A Dương, hay là cậu đi thay tôi đi?”Ánh sáng đỏ lại tắt, cô gái diễn vai Tương phi có cảm giác như ai đó đang sờ mặt mình, ánh sáng đỏ vừa sáng lên, khuôn mặt trắng bệch đầy máu của Trân phi đã tựa vào vai cô ta, u ám nói: “Tại sao? Tại sao lại muốn hại ta!”(*) Cung tường liễu – Lí Xuân Ái — Bản dịch của Mạn.Cô gái tóc đuôi ngựa dùng sức đẩy Lý Hải lên trước: “Chậc, lằng nhà lằng nhằng, có phải đàn ông không hả.”Lý Hải cảm thấy cả người rét run, cắn răng đi lên phía trước.Cô gái thấy không ai đáp lại mình bèn nói thêm: “Tam lang, sao chàng không nói gì, đang ghét bỏ thần thiếp chăng?”Trân phi đột nhiên bật cười: “Ha ha ha, rốt cuộc Tam lang cũng đã đến rồi.” Tiếng cười rất bình thường, nhưng trong môi trường âm u thế này lại khiến người ta cảm thấy cực kỳ quỷ dị. “Tam lang, đã lâu rồi chàng chẳng tới thăm thần thiếp, không phải chàng thích nghe thần thiếp ca nhất sao? Tam lang, còn nhớ người đã từng nói gì với thần thiếp không?”Viên Hàm Sương rất khó chịu: “Ôi Nhiễm Nhiễm, cậu chẳng biết gì hết, Mối Thù Chốn Thâm Cung là mật thất hay nhất đấy, đánh giá tới 9.9 điểm lận, hơn nữa tớ chưa chơi mật thất chủ đề kinh dị bao giờ, thật sự rất muốn thử một lần.”Viên Hàm Sương đối diện với anh, cảm giác như tim đang đập bình bịch, quả nhiên chiến thuật theo đuổi đàn ông trên mạng rất hữu ích, ai ngờ Bạch Mộc Trạch chỉ nói: “Ngại quá, cô đang làm phiền tôi.”Trân phi bên ngoài đã điên cuồng đập cửa: “Tam lang, chàng ra đây! Ra đây đi!”Sau khi đập 3 lần, bên ngoài đã im bặt.“Khách chơi Nhà Thương Điên có ở đây không ạ?” Một nữ nhân viên mặc quần áo bảo hộ hô lên.A Dương mở hé cửa ra, trong sân đã không còn bóng dáng của ma nữ nữa, cậu ta nặng nề thở ra một hơi, nói: “Quả nhiên là mật thất khó nhất, cảm giác thật thật đấy.”Nhân viên nữ bắt đầu kể cho họ nghe câu chuyện ở bệnh viện: “Đây là bệnh viện công lập Lê Hoa, mọi người là bác sĩ thực tập mới tới, hôm nay tới đây là để làm quen với môi trường bệnh viện trước, đồng thời tìm đúng khoa mà mình thực tập, chỉ cần tìm ra bác sĩ giữ giấy chứng nhận thực tập là có thể về. Phải chú ý, trừ các khoa bình thường ra, bệnh viện này còn có khoa Tâm thần, gần đây bệnh nhân khoa Tâm thần không ngoan lắm, mọi người phải cẩn thận nhé.AdvertisementsNguyên Tinh Thần đi ra từ cửa ngầm, lấy bộ đàm cài bên hông ra nói: “Thất Nguyệt, bên này tôi xong rồi, cô chuẩn bị sẵn đi, tôi về phòng cuối đây.”Viên Hàm Sương ghé đầu tới gần, “Đây là trò gì vậy, em cũng muốn chơi.”Bên kia bộ đàm nói: “Được được.”Thất Nguyệt là một NPC khác trong mật thất này, nếu chỉ có Nguyên Tinh Thần e là cô sẽ mệt chết mất.Trân phi nghe vậy liền khẽ khàng nói: “Vậy thiếp ca cho Tam lang nghe một khúc, có được không?”Cô lấy một chai nước khoáng trong ngăn tủ ra uống vài ngụm, giúp cuống họng đỡ rát hơn một chút.Nguyên Tinh Thần làm thêm ở mật thất này, bình thường ban ngày sẽ đi học, buổi tối thì tới làm thêm kiếm tiền sinh hoạt. Cuối tuần rảnh rỗi, hôm bận nhất phải đóng vai ma nữ 5, 6 lần.Sao Tần Nhiễm không nhìn ra suy nghĩ của Viên Hàm Sương được, cô ta lập tức hỏi: “Anh trai, bên các anh còn mật thất kinh dị nào nữa không?”Thực ra mật thất không công khai tuyển nhân viên bán làm thêm, nhưng nhờ kỹ thuật diễn của Nguyên Tinh Thần khá tốt, lại có thêm tài ca hát và nhảy múa nên diễn vai Trân phi này vừa mê người vừa đáng sợ.Cô gái tóc đuôi ngựa dùng sức đẩy Lý Hải lên trước: “Chậc, lằng nhà lằng nhằng, có phải đàn ông không hả.”Nói không ngoa thì 80% khách tới mật thất đều là vì Nguyên Tinh Thần, dù sao được xem một chị đẹp gái nhảy múa trong mật thất kinh dị cũng là một trải nghiệm đặc biệt mà.Lý Hải liều mạng xin tha: “Chị ơi bỏ qua cho em đi mà, em là Tam lang giả thôi.”***“Xin chào, chúng tôi muốn chơi Mối Thù Chốn Thâm Cung.”Tần Nhiễm nghe vậy vội an ủi bạn thân: “Không sao mà, chúng ta chơi mật thất khác cũng được.”A Dương cảnh giác tiến vài bước lên trước, bỗng mái đình lục giác sáng lên, một luồng sáng trắng chiếu thẳng vào người trong mái đình. A Dương thì không sao, chỉ bị dọa sợ một chút, còn cô em ở sau lại không được như thế, cô ta bắt đầu hét lớn.Cậu lễ tân nhìn thông tin đặt chỗ trên máy tính, “Thật ngại quá, gần đây suất chơi Mối Thù Chốn Thâm Cung đều đã được đặt trước hết rồi ạ, sớm nhất cũng phải tới cuối tuần sau mới có đợt.”Bạch Mộc Trạch thản nhiên: “Cũng được.”“Hả? Cuối tuần sau ư?” Thẩm Kha hơi kinh ngạc.Lý Hải sắm vai Tam lang đã sớm ngồi sụp xuống một góc, cô gái nhát gan thì sợ suýt phát khóc.“Gần đây khách đều tới chơi Mối Thù Chốn Thâm Cung, có ngày chúng tôi còn phải xếp tới 5 suất đấy ạ.”“Vậy cũng đâu cần tới cuối tuần sau chứ.”Cậu lễ tân giải thích: “NPC sắm vai Trân phi chỉ làm thêm thôi, bình thường chỉ tới buổi tối, hơn nữa chưa chắc gì rảnh, bình thường chỉ có thứ bảy chủ nhật mới ở đây suốt ngày, vì thế 1 tuần tối đa cũng có 15 suất, hay là mọi người đặt trước cho cuối tuần sau nhé? Chậm một chút thì cuối tuần sau chưa chắc gì còn suất đâu.”Vừa dứt lời, đèn đuốc trong đình đột nhiên tắt ngúm, cả khoảng sân tối tăm lại như trước.“À được được được, cho chúng tôi đặt trước đi.”Lý Hải quay đầu cầu cứu: “Tôi nói gì vậy?”Viên Hàm Sương nghe hôm nay không được chơi bèn bĩu môi: “Vậy giờ phải làm sao? Dù sao cũng không thể uổng công một chuyến được, vì ra ngoài mà tôi tốn rất nhiều thời gian trang điểm đấy!”Tần Nhiễm nghe vậy vội an ủi bạn thân: “Không sao mà, chúng ta chơi mật thất khác cũng được.”Viên Hàm Sương rất khó chịu: “Ôi Nhiễm Nhiễm, cậu chẳng biết gì hết, Mối Thù Chốn Thâm Cung là mật thất hay nhất đấy, đánh giá tới 9.9 điểm lận, hơn nữa tớ chưa chơi mật thất chủ đề kinh dị bao giờ, thật sự rất muốn thử một lần.”Rõ ràng đang nói tới mật thất nhưng ánh mắt của cô ta lại luôn ngó nghiêng.Sao Tần Nhiễm không nhìn ra suy nghĩ của Viên Hàm Sương được, cô ta lập tức hỏi: “Anh trai, bên các anh còn mật thất kinh dị nào nữa không?”“Mọi người ngồi đợi một chút nhé, chúng tôi chuẩn bị mật thất, 2 giờ sẽ bắt đầu.”Cậu lễ tân tra một chút, “Có một gian còn trống, tên là Nhà Thương Điên, cũng là loại kinh dị, nhưng độ khó câu đố khá cao, mọi người thấy sao ạ?”Tần Nhiễm trưng cầu ý kiến của mọi người: “Tôi thấy được đấy, các anh thì sao?”Bên kia bộ đàm nói: “Được được.”Cậu lễ tân tra một chút, “Có một gian còn trống, tên là Nhà Thương Điên, cũng là loại kinh dị, nhưng độ khó câu đố khá cao, mọi người thấy sao ạ?
</string>
    <string name="free5">”Thẩm Kha cười: “Không sao đâu, có giáo sư Bạch của chúng ta ở đây, siêu Titan* kiêm siêu trí tuệ trong mật thất mà, Đại Bạch, cậu thấy sao?”Lý Hải quay đầu cầu cứu: “Tôi nói gì vậy?”Cô lấy một chai nước khoáng trong ngăn tủ ra uống vài ngụm, giúp cuống họng đỡ rát hơn một chút.Họ đang đứng ở chỗ phát số của bệnh viện, cửa sổ có hàng rào sắt ngăn cách, bên dưới còn có một cái ổ khóa. Hiện tại toàn bộ không gian đều khá sáng sủa, có thể nhìn rõ hoàn cảnh xung quanh.A Dương nhớ tới mảnh giấy vừa rồi mình nhận được trong phòng ngủ, Lý Hải đọc thầm theo nó: “Giọng ca của Trân nhi đúng thật là giọng trời, nghe khanh ca một khúc có thể giải trăm mối sầu.”Trân phi nghe vậy liền khẽ khàng nói: “Vậy thiếp ca cho Tam lang nghe một khúc, có được không?”Thất Nguyệt là một NPC khác trong mật thất này, nếu chỉ có Nguyên Tinh Thần e là cô sẽ mệt chết mất.“Được được được.” Lý Hải trả lời như người máy.“Cung tường liễu, trâm ngọc bích, ngón tay thon thon đỏ hồng~ Chén rượu cô độc khóa nỗi sầu xuân, vài chuyện xưa cũ đâu dễ mở lời~”*Tần Nhiễm trưng cầu ý kiến của mọi người: “Tôi thấy được đấy, các anh thì sao?”(*) Cung tường liễu – Lí Xuân Ái — Bản dịch của Mạn.Nhân viên nữ lấy ra bịt mắt màu đen cho mọi người đeo, dẫn họ vào mật thất.Thực ra mật thất không công khai tuyển nhân viên bán làm thêm, nhưng nhờ kỹ thuật diễn của Nguyên Tinh Thần khá tốt, lại có thêm tài ca hát và nhảy múa nên diễn vai Trân phi này vừa mê người vừa đáng sợ.Bài hát này của Trân phi nhẹ nhàng mà xen chút quyến rũ, khiến mọi người đều bị cuốn vào khi nghe nàng hát.Bài hát này của Trân phi nhẹ nhàng mà xen chút quyến rũ, khiến mọi người đều bị cuốn vào khi nghe nàng hát.“Đây là 3 bộ đàm, đã dò kênh sẵn cho mọi người rồi, ấn giữ nút màu đỏ là có thể nói chuyện.”Hết bài, Trân phi lại hỏi: “Tam lang, thiếp ca khúc này có hay không?” Trong giọng nói còn có chút ngọt ngào của một cô gái nhỏ.Lý Hải gật đầu vỗ tay: “Rất hay, ái phi thật sự hát rất hay.”Thẩm Kha nói với bạn: “Đại Bạch, mật thất này hấp dẫn thật đấy, cuối tuần sau nhất định phải đi!”Vừa dứt lời, đèn đuốc trong đình đột nhiên tắt ngúm, cả khoảng sân tối tăm lại như trước.Giọng nói tàn khốc của Trân phi vang lên trong bóng đêm: “Vậy sao chàng còn sai người hạ độc chết em! Tam lang ơi! Bệ hạ ơi! Lòng dạ người thật độc ác biết bao!”Tần Nhiễm kéo Viên Hàm Sương đang bực bội nói: “Đừng nóng, lát nữa vẫn còn cơ hội mà.”Ánh đèn trong mái đình sáng lên, không còn là ánh sáng trắng nữa mà là ánh sáng màu đỏ quỷ dị. Trân phi mặc đồ trắng, mái tóc dài đen như mực rối bời trên vai.“Gần đây khách đều tới chơi Mối Thù Chốn Thâm Cung, có ngày chúng tôi còn phải xếp tới 5 suất đấy ạ.”Cậu lễ tân nhìn thông tin đặt chỗ trên máy tính, “Thật ngại quá, gần đây suất chơi Mối Thù Chốn Thâm Cung đều đã được đặt trước hết rồi ạ, sớm nhất cũng phải tới cuối tuần sau mới có đợt.”Ánh đỏ lóe lên, đối diện với mọi người là khuôn mặt đẫm máu và nước mắt của Trân phi.Lý Hải bối rối, chính xác hơn là sợ hãi mới đúng. “Không không không… Không thể nào, thực sự là tôi… tôi không dám đâu, A Dương, hay là cậu đi thay tôi đi?”Cô gái đưa lưng về phía họ, 2 tay đặt lên bụng mình, trong sân vang lên giọng nói dịu dàng: “Tam lang, chàng đã đến rồi sao?”“Tam lang, tại sao chàng không tin em! Con tiện nhân Tương phi kia vu hãm em có tư tình với thị vệ thì chàng lại tin, bao nhiêu năm tình cảm của em với chàng cũng chẳng bằng một tờ giấy giả do con khốn đó bày ra!”Lý Hải sắm vai Tam lang đã sớm ngồi sụp xuống một góc, cô gái nhát gan thì sợ suýt phát khóc.Cô gái sắm vai Tương phi gào khóc: “Xin lỗi, xin lỗi mà, đều là lỗi của tôi.”Nguyên Tinh Thần đi ra từ cửa ngầm, lấy bộ đàm cài bên hông ra nói: “Thất Nguyệt, bên này tôi xong rồi, cô chuẩn bị sẵn đi, tôi về phòng cuối đây.”Ánh sáng đỏ lại tắt ngúm, lúc sáng lại, gương mặt đầy máu của Trân phi đã phi thẳng tới trước mặt Lý Hải. Lý Hải nhắm nghiền mắt lại, ôm đầu hét to: “A a a a a đừng tìm tôi mà! Đi tìm Tương phi đi!”A Dương mở cửa hét lớn: “Lý Hải, nhanh chạy đi.”Cô gái sắm vai Tương phi gào khóc: “Xin lỗi, xin lỗi mà, đều là lỗi của tôi.”A Dương bất lực nói: “Anh trai ơi, cậu không nghe giới thiệu cốt truyện à, Trân phi luôn gọi Hoàng thượng là Tam lang đấy! Đó là biệt danh giữa 2 người họ, hiểu chưa?”Đồng đội nhao nhao lắc đầu.Ánh sáng đỏ lại tắt, cô gái diễn vai Tương phi có cảm giác như ai đó đang sờ mặt mình, ánh sáng đỏ vừa sáng lên, khuôn mặt trắng bệch đầy máu của Trân phi đã tựa vào vai cô ta, u ám nói: “Tại sao? Tại sao lại muốn hại ta!”Trân phi đột nhiên bật cười: “Ha ha ha, rốt cuộc Tam lang cũng đã đến rồi.” Tiếng cười rất bình thường, nhưng trong môi trường âm u thế này lại khiến người ta cảm thấy cực kỳ quỷ dị. “Tam lang, đã lâu rồi chàng chẳng tới thăm thần thiếp, không phải chàng thích nghe thần thiếp ca nhất sao? Tam lang, còn nhớ người đã từng nói gì với thần thiếp không?”“A a a a a!” Cô gái kinh hãi bỏ chạy, những người còn lại cũng sợ ngây người.Nhân viên nữ phổ biến cho họ nghe một số quy tắc trong mật thất, sau đó dẫn họ đi cất vật dụng tùy thân vào tủ chứa đồ.Đèn đỏ lại lóe lên, Trân phi đứng trước mái đình, làn tóc dài tung bay trong không trung, nàng giơ 2 tay lên cao, xòe 5 ngón tay ra để lộ móng tay màu đen cực dài, gào thét: “Ta muốn các ngươi phải đền mạng!”Sau đó đột nhiên đánh tới phía trước, A Dương dẫn đầu chạy về một phía khác, tiếc là cửa đã bị khóa, cậu ta đành chạy tới cánh cửa chỗ Tương phi đang xụi lơ trên đất.Giọng nói tàn khốc của Trân phi vang lên trong bóng đêm: “Vậy sao chàng còn sai người hạ độc chết em! Tam lang ơi! Bệ hạ ơi! Lòng dạ người thật độc ác biết bao!”Trân phi thấy những người khác chạy bèn khóa mục tiêu lên Lý Hải.“Tam lang, đi cùng em nào!”Ánh sáng đỏ lại tắt ngúm, lúc sáng lại, gương mặt đầy máu của Trân phi đã phi thẳng tới trước mặt Lý Hải. Lý Hải nhắm nghiền mắt lại, ôm đầu hét to: “A a a a a đừng tìm tôi mà! Đi tìm Tương phi đi!”“Tam lang, đi cùng em nào!”Lý Hải liều mạng xin tha: “Chị ơi bỏ qua cho em đi mà, em là Tam lang giả thôi.”Rõ ràng đang nói tới mật thất nhưng ánh mắt của cô ta lại luôn ngó nghiêng.A Dương mở cửa hét lớn: “Lý Hải, nhanh chạy đi.”Trân phi thấy những người khác chạy bèn khóa mục tiêu lên Lý Hải.Lý Hải nghe tiếng bạn mới phản ứng lại, nhanh chân chạy về phía A Dương. Trân phi làm như đang đuổi theo phía sau, nhưng thực chất đã thả chậm tốc độ, đợi tới lúc Lý Hải xông ra khỏi cửa, A Dương và một thiếu niên khác vội vàng dùng người chắn cửa lại.Trân phi bên ngoài đã điên cuồng đập cửa: “Tam lang, chàng ra đây! Ra đây đi!</string>
    <string name="cost1">”Viên Hàm Sương lại có vấn đề: “Độ khó câu đố cao à, vậy nếu chúng ta không trốn thoát nổi thì phải làm sao?”Thẩm Kha cười: “Không sao đâu, có giáo sư Bạch của chúng ta ở đây, siêu Titan* kiêm siêu trí tuệ trong mật thất mà, Đại Bạch, cậu thấy sao?”Lý Hải nghe tiếng bạn mới phản ứng lại, nhanh chân chạy về phía A Dương. Trân phi làm như đang đuổi theo phía sau, nhưng thực chất đã thả chậm tốc độ, đợi tới lúc Lý Hải xông ra khỏi cửa, A Dương và một thiếu niên khác vội vàng dùng người chắn cửa lại.Nhà Thương Điên ở trong mật thất số 1, chủ đề này là mật thất 6 sao duy nhất trong cửa hàng, có thể thấy độ khó từ đó, vì thế bình thường rất ít người chơi chủ đề này, ít đến mức ông chủ đang suy nghĩ có nên bỏ chủ đề này không.A Dương lùi về bên cạnh bạn đồng hành hỏi: “Ai là Tam lang vậy?”Hết bài, Trân phi lại hỏi: “Tam lang, thiếp ca khúc này có hay không?” Trong giọng nói còn có chút ngọt ngào của một cô gái nhỏ.(*) Titan là sinh vật phản diện chính chuyên ăn thịt con người trong series Attack on Titan (Shingeki no Kyojin).Bạch Mộc Trạch thản nhiên: “Cũng được.”Trong cửa hàng có rất nhiều ghế ngồi nghỉ, Bạch Mộc Trạch ngồi xuống một cái ghế sô pha, Viên Hàm Sương bước trên đôi giày cao gót, ra giọng đáng yêu hỏi: “Giáo sư Bạch, anh đang làm gì đó?”“Vậy tôi mở cho mọi người nhé?” Cậu lễ tân hỏi.(*) Rồng, phượng báo điềm lành: nói về hạnh phúc lứa đôi, sự may mắn, thịnh vượng về công danh, tài lộc và địa vị xã hội. Rồng và phượng là hai linh vật trong tứ linh (long, lân, qui, phụng).“Được, chọn căn này đi.” Thẩm Kha lấy điện thoại ra trả tiền, sau khi ra ngoài mọi người sẽ trả lại tiền cho anh ta, bình thường họ đều đi chơi như thế.“Mọi người ngồi đợi một chút nhé, chúng tôi chuẩn bị mật thất, 2 giờ sẽ bắt đầu.”Trong cửa hàng có rất nhiều ghế ngồi nghỉ, Bạch Mộc Trạch ngồi xuống một cái ghế sô pha, Viên Hàm Sương bước trên đôi giày cao gót, ra giọng đáng yêu hỏi: “Giáo sư Bạch, anh đang làm gì đó?”“Được, chọn căn này đi.” Thẩm Kha lấy điện thoại ra trả tiền, sau khi ra ngoài mọi người sẽ trả lại tiền cho anh ta, bình thường họ đều đi chơi như thế.2 tay Bạch Mộc Trạch thành thạo thao tác trên màn hình điện thoại, mấy phút sau mới đáp: “Chơi game.”Viên Hàm Sương ghé đầu tới gần, “Đây là trò gì vậy, em cũng muốn chơi.”“Có.” Vài người đứng dậy đi tới quầy lễ tân.“Hả? Cuối tuần sau ư?” Thẩm Kha hơi kinh ngạc.Bạch Mộc Trạch ấn nút tạm dừng, ngẩng đầu lên nhìn cô ta.Viên Hàm Sương đối diện với anh, cảm giác như tim đang đập bình bịch, quả nhiên chiến thuật theo đuổi đàn ông trên mạng rất hữu ích, ai ngờ Bạch Mộc Trạch chỉ nói: “Ngại quá, cô đang làm phiền tôi.”Viên Hàm Sương: … Quấy rầy rồi!“Khách chơi Nhà Thương Điên có ở đây không ạ?” Một nữ nhân viên mặc quần áo bảo hộ hô lên.“Có.” Vài người đứng dậy đi tới quầy lễ tân.Tần Nhiễm kéo Viên Hàm Sương đang bực bội nói: “Đừng nóng, lát nữa vẫn còn cơ hội mà.”Sau khi đập 3 lần, bên ngoài đã im bặt.Nhân viên nữ phổ biến cho họ nghe một số quy tắc trong mật thất, sau đó dẫn họ đi cất vật dụng tùy thân vào tủ chứa đồ.“Xin chào, chúng tôi muốn chơi Mối Thù Chốn Thâm Cung.”“Đây là 3 bộ đàm, đã dò kênh sẵn cho mọi người rồi, ấn giữ nút màu đỏ là có thể nói chuyện.”“Được rồi, giờ mọi người có thể tháo bịt mắt ra.”3 người nam là Thẩm Kha, Mạnh Vũ và Bạch Mộc Trạch nhận bộ đàm, sau đó đi theo nhân viên nữ vào mật thất của mình. Lúc đi ngang qua mật thất dán số 5, họ nghe thấy rõ ràng tiếng kêu gào của người chơi bên trong truyền ra: “A a a a a Trân phi ơi tôi sai rồi!!! Tôi đáng chết!!!”Thẩm Kha nói với bạn: “Đại Bạch, mật thất này hấp dẫn thật đấy, cuối tuần sau nhất định phải đi!”Nhà Thương Điên ở trong mật thất số 1, chủ đề này là mật thất 6 sao duy nhất trong cửa hàng, có thể thấy độ khó từ đó, vì thế bình thường rất ít người chơi chủ đề này, ít đến mức ông chủ đang suy nghĩ có nên bỏ chủ đề này không.Nhân viên nữ lấy ra bịt mắt màu đen cho mọi người đeo, dẫn họ vào mật thất.“Được rồi, giờ mọi người có thể tháo bịt mắt ra.”Họ đang đứng ở chỗ phát số của bệnh viện, cửa sổ có hàng rào sắt ngăn cách, bên dưới còn có một cái ổ khóa. Hiện tại toàn bộ không gian đều khá sáng sủa, có thể nhìn rõ hoàn cảnh xung quanh.Nhân viên nữ bắt đầu kể cho họ nghe câu chuyện ở bệnh viện: “Đây là bệnh viện công lập Lê Hoa, mọi người là bác sĩ thực tập mới tới, hôm nay tới đây là để làm quen với môi trường bệnh viện trước, đồng thời tìm đúng khoa mà mình thực tập, chỉ cần tìm ra bác sĩ giữ giấy chứng nhận thực tập là có thể về. Phải chú ý, trừ các khoa bình thường ra, bệnh viện này còn có khoa Tâm thần, gần đây bệnh nhân khoa Tâm thần không ngoan lắm, mọi người phải cẩn thận nhé.Được rồi, tiếp theo các bác sĩ thực tập có thể đi hoàn thành nhiệm vụ của mình, nếu có vấn đề thì cứ liên hệ với chúng tôi thông qua bộ đàm, còn một điều nữa, không nên tấn công NPC của chúng tôi nhé, chúc mọi người chơi vui.”</string>
    <string name="cost2">"Muốn trở thành muôn người chú ý đại minh tinh sao?""Muốn một đêm chợt giàu, trở thành Nhân Thượng Nhân sao?""Muốn có vô số fan sao?""Hoàng Tuyền Tú Tràng chờ đợi ngươi gia nhập\n Xin hãy chuẩn bị ghi danh đi\n"Trong căn phòng đi thuê, ngồi ở trên ghế sa lon, nhìn điện thoại di động bên trong app, Diêu Thiên Quân vẻ mặt phẫn nộ\nCái này tên là Hoàng Tuyền Tú Tràng app, trên thực tế là cha mẹ của hắn thanh toán\nLúc trước tên gọi Quần Tinh Tú Tràng, thượng tuyến sau đó một đêm bạo nổ hỏa\n Hấp dẫn rất nhiều diễn viên, thậm chí có rất nhiều Lão Hí Cốt gia nhập liên minh\nCó thể bởi vì đắc tội nhân, cái này app bị buộc hạ giá\n Mà hắn cũng bị làng giải trí đuổi ra khỏi\nSau đó ở nơi này Quần Tinh Tú Tràng lần nữa chưng bày, lại trở thành Hoàng Tuyền Tú Tràng\nRất rõ ràng, có người cướp đi cha mẹ trọn đời tâm huyết, phá hủy bọn họ toàn bộ hi vọng\nNhưng để cho Diêu Thiên Quân thống khổ, hay lại là phụ Mẫu Thần bí mất tích\nỞ trước khi mất tích dạ, mẫu thân gọi điện thoại cho hắn, ngôn ngữ chính giữa tràn đầy kinh hoàng\n"Con trai, coi như ta yêu cầu ngươi, vô luận như thế nào, cũng khác tới tìm chúng ta\n""Còn nữa, đừng đi Hoàng Tuyền Tú Tràng\n Ngàn vạn lần chớ đi\n"Còn không chờ Diêu Thiên Quân hỏi, mẫu thân liền cúp điện thoại\nSau đó ở nơi này, cha mẹ của hắn giống như bốc hơi khỏi thế gian như thế, Diêu Thiên Quân nổi điên như thế tìm một cái nguyệt, cha mẹ giống như bốc hơi khỏi thế gian một cái dạng\n"Cha mẹ mất tích, khẳng định với Hoàng Tuyền Tú Tràng có quan hệ!""Ta nhất định phải điều tra ra, Hoàng Tuyền Tú Tràng kết quả có cái gì nội mạc!"Cầm điện thoại di động lên, Diêu Thiên Quân quyết định ghi danh, trở thành Hoàng Tuyền Tú Tràng diễn viên\nChỉ có như vậy, mới có thể tìm được chân tướng\nVô luận như thế nào, hắn cũng phải báo thù, muốn cho Hoàng Tuyền Tú Tràng chủ nhân trả giá thật lớn\n"Chúc mừng ngươi ghi danh thành công, mời ở buổi chiều 3 điểm trước, trước hướng Tây Nhai cư dân lầu số 103 thử sức\n"Hoàng Tuyền Tú Tràng, phát ra như vậy nhắc nhở\n"Tây Nhai Ngọc Long tiểu khu cư dân lầu số 103 sao?" Diêu Thiên Quân nhìn một cái điện thoại di động nói\nTây Nhai cách nơi này cũng không xa, vô luận như thế nào đi qua nhìn một chút lại nói\nMười phút sau, hắn đi bộ tới đến Tây Nhai, đi tới Ngọc Long tiểu khu, lại thấy được một cái nhà tòa cũ nát nhà lầu\nThử sức địa điểm, lại là nơi này, Diêu Thiên Quân khẽ cau mày, nhưng vẫn là đi vào\nNơi này không có bất kỳ ai, hình như là phá bỏ và dời đi lầu\n Chung quanh thậm chí không có một người\nCái này làm cho Diêu Thiên Quân thập phần hoài nghi, chính mình có phải hay không là bị người trêu\nChờ hắn đi tới số 103 thời điểm, chính là năm tầng phía tây\n Cửa đóng chặt đến\nDiêu Thiên Quân dò xét tính gõ cửa một cái, sau đó cửa được mở ra, một người có mái tóc hoa râm lão nhân mở cửa\n"Ngươi cũng là đến thử sức đi\n"Lão niên nam tử nói\n" Ừ\n" Diêu Thiên Quân gật đầu một cái\n"Vào đi, ta cũng là quá tới thử kính\n" Lão nhân cười nói\nMặc dù trong lòng nghi hoặc, Diêu Thiên Quân hay lại là đi vào cửa phòng\n Kèm theo phòng cửa đóng kín, hắn nhìn về phía trong phòng\nTrong phòng rất u tối, cũng không có ánh đèn\nTrên ghế sa lon ngồi rồi một người mặc đường vân áo lông lão niên phụ nữ, trừ lần đó ra, còn có một cái thân cao gầy, cúi đầu, tóc viết ngoáy sắc mặt tái nhợt nữ tử\n"Mọi người đều đến đông đủ, vậy thì nhìn một chút điện thoại di động đi\n" Lão nhân đột nhiên mở miệng nói\nDiêu Thiên Quân sửng sốt một chút, ánh mắt nhìn về phía điện thoại di động\n Hoàng Tuyền Tú Tràng lúc, đã ban bố một cái nhiệm vụ\n" Ai Mưu Sát Ái Tình Của Ta Rồi, Chân Nhân Tú mở màn\n"Advertisements"Nội dung cốt truyện giới thiệu tóm tắt: Nữ chủ Viên Hân gần đây sự nghiệp không thuận, ái tình cũng không thuận\n Nàng luôn cảm thấy trượng phu xuất quỹ\n Bà bà với công công đối với nàng, giống vậy đối với nàng thập phần không tốt\n Nàng trong đầu, luôn có thập phần tàn bạo ý tưởng\n Hơn nữa loại tâm tình này càng ngày càng nghiêm trọng\n Trùng hợp, trượng phu điện thoại di động nói chuyện phiếm ghi chép, đưa tới nàng sự chú ý\n\n\n
</string>
    <string name="cost3">"Nhìn điện thoại di động không đầu không đuôi kịch bản, trong lòng Diêu Thiên Quân mê mang\nNhưng lúc này Hoàng Tuyền Tú Tràng làm ra nói rõ\n"Đây là một trận Chân Nhân Tú, các ngươi biểu diễn bị rất nhiều người thưởng thức, mỗi người các ngươi ngẫu nhiên phân phối thân phận, dựa theo phân phối thân phận ngẫu hứng biểu diễn\n Biểu diễn càng chân thực, lại càng sẽ phải chịu người xem hoan nghênh\n Tiền đóng phim thì cũng càng cao\n""Không có lời kịch, hết thảy đều phải dựa vào chính mình sao?" Nhìn một cái điện thoại di động, Diêu Thiên Quân tự lẩm bẩm, nội tâm lại tràn ngập hưng phấn\nNếu bàn về diễn kỹ, hắn tuyệt đối sẽ không thua bất kỳ người nào\nNhững người khác cũng đều thấy được điện thoại di động nhắc nhở, tóc trắng lão nhân nhìn bốn phía, trong miệng tự lẩm bẩm: "Kỳ quái, nếu là Chân Nhân Tú, như vậy máy thu hình ở nơi nào?""Máy thu hình khẳng định không thể để cho ngươi thấy, nếu không thì không chân thật\n" Lão niên người phụ nữ nói\n"Cái này cũng không sai\n" Lão nhân gật đầu một cái\nĐang lúc này, điện thoại di động reo đứng lên: "Ngẫu nhiên thân phận phân phối trung\n\n\n"Điện thoại của Diêu Thiên Quân bên trong rất sắp xuất hiện rồi một cái nhắc nhở: "Thân phận của ngươi vì Nghiêm Nguyên Chính, ngươi là Viên Hân trượng phu, ngươi sự nghiệp có thành, khí vũ hiên dương, là công ty cao quản\n Niên thiếu nhiều tiền\n Ngươi tính cách nóng nảy, tính khí rất kém cỏi\n Ngươi có một người sinh viên đại học tình nhân Ngô Lỵ Lỵ\n Ngươi vẫn muốn vứt bỏ Viên Hân cái này điên bà nương\n""Ngươi diễn dịch mục tiêu: Giấu giếm chính mình Tiểu Tam, giết chết Viên Hân, hoặc là với Viên Hân ly hôn\n"Nhìn tới điện thoại di động nhiệm vụ, nội tâm của Diêu Thiên Quân hơi sửng sờ, xem ra hắn nhân vật này, hẳn là một cái vứt bỏ thê tử, lánh tầm tân hoan cặn bã nam\nMặc dù đối với như vậy nhân vật có chút bất mãn, nhưng Diêu Thiên Quân còn là tin tâm tràn đầy\n"Mười phút sau, Chân Nhân Tú chính thức bắt đầu\n Xin chuẩn bị kỹ lưỡng\n"Kèm theo Hoàng Tuyền Tú Tràng nhắc nhở, tất cả mọi người trở nên nghiêm túc\n Bắt đầu suy nghĩ, tiếp theo nên nói cái gì lời kịch\nDù sao cũng là ngẫu hứng biểu diễn, tất cả mọi người rất nghiêm túc\nRất nhanh thập phần chung đi qua, kèm theo Hoàng Tuyền Tú Tràng nhắc nhở\nTràng này Chân Nhân Tú bắt đầu!Tối động đậy trước là nữ nhân, nàng đen vành mắt, toàn bộ tinh thần không dao động, ánh mắt tàn bạo nhìn Diêu Thiên Quân: "Lão công, ngươi giải thích cho ta một chút, số điện thoại này rốt cuộc là chuyện gì xảy ra!"Ở trong tay nàng, là một cái lật điện thoại của cái\n Là đã sớm đình sản bảng hiệu\nNhập vai diễn còn rất nhanh\nDiêu Thiên Quân cũng không cam chịu yếu thế, trên mặt nhiều hơn một tia không kiên nhẫn, cả người lộ ra lạnh lùng lại lạnh giá: "Ngươi lại nghi thần nghi quỷ, rốt cuộc có phiền hay không? Ta đã nói rất nhiều lần rồi, đây là ta đồng bạn làm ăn\n""Đồng bạn làm ăn?" Ánh mắt cuả Viên Hân tràn đầy lạnh giá, nàng cười lạnh một tiếng, chỉ đến màn hình điện thoại di động nói: "Điều tra ta quá ngươi nói chuyện phiếm ghi chép, ngươi mỗi đêm ngày cùng với nàng gọi điện thoại\n Đừng cho là ta không biết ngươi buổi tối ngồi ở trên bồn cầu, cùng với nàng lời ngon tiếng ngọt!""Điều tra ngươi ta?" Diêu Thiên Quân thẹn quá thành giận, ánh mắt tràn đầy hốt hoảng\nCực kỳ rất nhanh hắn tỉnh táo lại, ánh mắt tràn đầy khinh bỉ: "Ta với ngươi không lời nói có thể nói! Nếu như ngươi lại hoài nghi như vậy ta, cuộc sống này không có cách nào sống!""Không được, ngươi phải đem lời nói rõ ràng ra! Nữ nhân kia rốt cuộc là ai?" Viên Hân kéo lại Diêu Thiên Quân cánh tay, không tha thứ\nNàng màu da khô héo, tinh thần uể oải không dao động\n Ánh mắt lại tràn đầy điên cuồng\nNhìn nàng dáng vẻ, giống như rất lâu không hảo hảo ngủ, cả người vẻ mặt nhiều hơn một tia điên cuồng\nLoại này diễn kỹ, thật là tuyệt!Diêu Thiên Quân cảm thấy uy hiếp lớn lao\nHắn vốn cho là, thế hệ trẻ, còn không có bao nhiêu người diễn kỹ có thể vượt qua chính mình\nBây giờ nhìn lại, người mạnh còn có người mạnh hơn a!Không được, phải lấy lại danh dự\nDiêu Thiên Quân nhỏ nhắm lại con mắt, chờ hắn trợn mở con mắt, ánh mắt tràn đầy không kiên nhẫn cùng tàn bạo: "Ngươi xong chưa sao? Tiện nữ nhân\n"Trong lúc nói chuyện, hắn đã một bạt tai đánh tới\nKhông nghĩ tới Viên Hân không né không tránh, gắng gượng thừa nhận rồi một bạt tai này\nMặc dù Diêu Thiên Quân cũng không có dùng sức, nhưng Viên Hân bởi vì không có phòng bị, hay lại là lảo đảo một cái té ngã trên đất\nNàng bụm mặt, tựa hồ sớm đã thành thói quen trượng phu gia bạo\n</string>

    <string name="cost4">Chuơng 1: Hệ thống livestream tử vongThành phố Thượng Hải\nSắc đỏ dần dần được thay thế bởi màn đêm u ám\nDương Triếp khó mà ức chế hưng phấn trong lòng\n Cả người tràn đầy nhiệt huyết\n Hắn có thể tượng tượng ra biểu cảm của mục tiêu khi nhận đuợc Giấy Thông Báo Tử Vong\nHắn đã cảm nhận được sự phẫn nộ, sợ hãi của đối phương, cùng với đó là khát vọng cầu sinh\n"Keng, mục tiêu phát sóng đã nhận được Giấy Thông Báo Tử Vong\n""Keng, thu hoạch được thiết bị livestream: Thiên Võng\n""Thiết bị livestream - Thiên Võng *: tự động điều chỉnh độ phân giải 360HD, tự động lựa chọn góc độ quay, ghi hình mỗi một chi tiết nhỏ nhất\n Bất kể ngày hay đêm, bất kể hoàn cảnh ác liệt nào đều có thể cho ra hình ảnh HD chất lược hoàn mỹ, cung cấp cho người xem cảm giác như đang tự thân trải nghiệm\n"Thiết bị có khả năng tự động kết nối với app livestream, khả năng tự động truyền tải hình ảnh dưới tốc độ cao\n Vô luận là ở đâu, thậm chí là ở nơi không có tín hiệu, hệ thống đều có thể cho ra một chương trình phát sóng hoàn mỹ nhất\n"(*Đại loại giống như một cái máy quay phim siêu cấp ^^)"Thiết bị livestream đã sẵn sàng\n Lưu ý, đối tượng phát sóng càng sợ hãi, xếp hạng của livestream càng cao, ban thưởng càng phong phú\n Ngược lại, nếu thất bại, kí chủ sẽ phải nhận trừng phạt\n""Lần livestream này tiêu hao một thẻ tân thủ, trực tiếp phát sóng trên kênh Douyu\n Mời điền thông tin của phòng livestream\n""Bắt đầu rồi sao?" Dương Triếp nhếch miệng cười tà, đôi mắt trở nên sắc bén lạnh lùng\nTên: Phòng livestream tử vong\nGiới thiệu: Đây là nơi trừng trị tội ác\n Tôi muốn cùng các bạn hoàn thành một trò chơi tử vong\n Người yếu tim, định lực kém, không nên xem\nStreamer (ID): Nhà thiết kế tử vong\nSau khi điền xong, hệ thống tự động chuyển những thông tin này lên ứng dụng Douyu* *, một giao diện mới hiện ra\n(* * Ứng dụng livestream nổi tiếng bên Trung Quốc)"Xác định bắt đầu phát sóng livestream?""Bắt đâu đi!""Keng, bắt đầu đếm ngược, 3\n\n\n2\n\n\n1!"Sau khi số đếm cuối cùng biến mất, màn hình đen kịt của phòng livestream bắt đầu xuất hiện hình ảnh\n Chất lượng vô cùng hoàn mỹ, khiến người xem có cảm giác như đang chân chính ở tại hiện trường\n Một người đàn ông trung niên bụng mỡ xuất hiện\n Hắn mở cửa một chiếc xe Benz rồi tiến vào\nĐây chính là đối tượng của lần phát sóng này, Nhậm Thạch Lâm!"Tội danh: Cưỡng gian, giết người\nChỉ số phạm tội: 80\nTừ giờ trở đi, số phận của đối tượng sẽ do kí chủ định đoạt\n"Ẩn mình trong một góc tối, Dương Triếp cười lạnh\n\n\n\n\n\nApp phát sóng trực tiếp Douyu thu hút hơn trăm vạn người xem trên khắp cả nước\nMỗi ngày đều có hàng ngàn hàng vạn phòng livestream với đủ loài hình tiết mục đặc sắc, cố gắng thu hút người xem\nNhảy múa, ca hát, chơi game, ăn uống, ngủ nghỉ, muốn cái gì có cái nấy\nChu Bình như thường lệ mở Douyu, phát hiện phòng của một nữ livestream tên Kỳ Kỳ\nStreamer nữ ngồi trên ghế salon, không mặc quần áo, cặp đùi trắng nõn như tuyết, vô cùng chói mắt\n Ngoài ra trên salon còn có một con lươn "to béo khoẻ mạnh", đang không ngừng bò tới bò lui, cố gắng tìm kiếm chỗ để "chui vào"\n Bất quá, bên ngoài con lươn này phủ lấy "một lớp màng mỏng", khiến hành động của nó trở nên rất bất tiện\n"Streamer là đang ngược đãi "động vật nhỏ" sao?""Kiểu này có khi làm con lươn kia nín chết luôn đó!""Trời ạ, phí phạm "ba con sói" quá đi!"Chu Bình mở to hai mắt, hung hắng nuốt nước miếng một cái\n Trước kia xem mấy cái dạng này đều phải tốn không ít tiền lưu về điện thoại, không nghĩ hôm nay lướt Douyu lại thấy được\n Bất quá, hắn biết rõ thể loại hạn chế độ tuổi này rất nhanh sẽ bị niêm phong lại\n Cho nên, nhìn được bao nhiêu tốt bấy nhiêu a\nNgay vào lúc gay cấn nhất, bất chợt, màn hình loé lên rồi quỷ dị nhảy sang một phòng livestream khác\nPhòng livestream tử vong!Livestream em gái nhà ngươi!AdvertisementsCMN!Chu Bình cảm thấy hôm nay thật sự quá đen đủi mà\nLươn đã sắp bò tới "động", thế mà app cứ như bị ngựa đụng, trực tiếp nhảy sang Phòng livestream tử vong gì gì đó, tử vong cái cmn!Chu Bình ngay lập tức rời khỏi, nhưng sau khi trở lại phòng livestream của Kỳ Kỳ thì chỉ thấy một màn hình đen kịt, phía trên còn có thông báo: "Chương trình đã bị cắt\n\n\n""CMN! Cắt cái gì mà cắt! Trả lại Kỳ Kỳ cho tôi!"Chu Bình tức đến hộc máu, liền trở về Phòng livestream tử vong, chuẩn bị hung hăng vào mắng streamer một trận\nKết quả vừa tiến vào, đã có rất nhiều bình luận phẫn nộ trong phần comment\n"Livestream tử vong là sao? Sao tôi lại bị kéo đến đây?""Ha ha ha, cái gì mà nơi "trừng phạt cái ác" chứ, streamer thật là lắm trò\n Có gan thì anh giết người thử xem!""Streamer rác rưởi! Cái gì mà livestream tử vong, đi ra đây, ông đánh chết nhà ngươi""Mọi người đừng ầm ĩ, cái này không giống như dàn dựng\n Người đàn ông kia nhìn khá quen mắt, mấy người không cảm thấy giống đại gia bất động sản Nhậm Thạch Lâm sao?""A, có chút giống\n Đại gia bất động sản tài sản hơn trăm tỷ đó\n Sao chủ thớt lại quay được hình ảnh của hắn?"Trên màn hình, Nhậm Thạch Lâm vừa lái xe vừa nghe bài hát do Hoắc Kiến Hoa trình bày\n Âm thanh vô cùng rõ ràng, rất chân thực\n Người xem livestream phảng phất cảm thấy như đang ở hiện trường\nBất chợt, một thứ âm thanh rè rè sột soạt phát ra từ phía radio, cắt đứt bài hát đang phát, giống như tín hiệu nhà đài đột nhiên biến mất\n Tạp âm vô cùng chói tai\nÂm thanh trầm thấp, lạnh như băng của một người đàn ông tiếp đó xuất hiện\n"Chào mọi người, hoan nghênh đến với Phòng livestream tử vong\n Tôi là Nhà thiết kế tử vong\n"Livestream tử vong?Nhà thiết kế tử vong?Con ngươi của Nhậm Thạch Lâm co lại\nXảy ra chuyện gì?Là người hay quỷ?Trong lúc nhất thời, toàn thân Nhậm Thạch Lâm liền nổi da gà, sắc mặt lập tức trắng bệch\n Con mắt lộ rõ sự chấn kinh, sợ hãi cùng một tia cuồng loạn giấu kín\nĐây là vì từ tối hôm qua, hắn bỗng nhận được một phong thư quỷ dị\nMột phong thư màu đen không biết được ai đặt lên bàn làm việc của hắn\nBên trong là một tấm thẻ đen\nGiấy Thông Báo Tử Vong!Nội dung tấm thẻ dần hiện ra rõ mồn một trước mắt\nMục tiêu: Nhậm Thạch Lâm\nTội ác: Cưỡng gian, giết người\nNgày chấp hành: Ngày 30 tháng 4 năm 2017\nNgười thi hành: Nhà thiết kế tử vong\nNhậm Thạch Lâm hít một hơi thật sâu\n Chuyện này quá quỷ dị? Giọng nói vừa rồi có nhắc đến Nhà thiết kế tử vong? Chẳng lẽ tên này đã sớm sắp xếp với bên phía đài phát thanh?Trong lòng Nhậm Thạch Lâm lập tức xuất hiện một cảm giác sợ hãi, bất an\nTiếp đó, Nhậm Thạch Lâm ấn xuống nút tắt radio\nNhưng vô luận là hắn làm gì, máy phát đều không có phản ứng, giống như đã bị hỏng hóc đâu đó\nThanh âm kia vẫn tiếp tục vang lên, nghe giống như có người áp sát vào lưng hắn mà nói, nhưng ngay khi hắn quay đầu nhìn thì lại không thấy gì cả\n"Chương trình livestream hôm nay sẽ nói về một chuỗi vụ án cưỡng gian và mưu sát cấp A mà toà án và bộ công an đến nay vẫn chưa giải quyết được\n\n\n"Lời editor: Tên nhân vật chính nghe hơi lạ tai nhưng mà mình nghĩ vẫn nên giữ nguyên tên gốc - 杨辄\n Trong đó 杨 (Dương) ý chỉ cây dương, đồng thời là một họ phổ biến ở Trung Quốc\n 辄 (Triếp) mang nghĩa quyết đoán, hành động ngay tức thì\n"</string>
    <string name="cost5">Tháng 9 năm 2012, một bé gái 13 tuổi mất tích tại khu phức hợp kế bên vườn hoa Hưng Đức, đến nay vẫn không rõ tung tích\n Mọi người đều cho rằng bé gái bị bọn buôn người lừa bán, kỳ thật nạn nhân đã bị cưỡng bức và giết chết ngay tại khu phức hợp kia, xác chôn ở cổng phía tây của vườn hoa Hưng Đức\n""Tháng 12 năm 2014, nữ sinh năm nhất họ Quách của đại học Thượng Hải mất tích, đồng dạng đến nay vẫn chưa rõ tung tích\n Nạn nhân bị cầm tù ba tháng, rồi bị hung thủ phanh thây, nấu nhừ ném vào cống thoát nước\n""Tháng 4 năm 2015, một người giúp việc 21 tuổi tiến vào biệt thự Vọng Hải liền không đi ra nữa\n Cô gái đó bị lăng nhục suốt một tháng, rồi bị chặt thành thịt vụn cho chó ăn\n""Năm 2017\n\n\n""Đủ rồi! Đừng nói nữa!"Nhậm Thạch Lâm đột nhiên nổi điên hét ầm lên, nước bọt theo lời hắn nói phun ra, con mắt tràn đầy sự kinh hoàng, trừng lớn\n"Ngay cả cảnh sát cũng không điều tra ra được, mày làm sao biết được? Mày rốt cuộc là ai? Mày muốn gì?" Đầu hơi cúi xuống, ánh mắt và ngữ điệu của Nhậm Thạch Lâm thoáng chốc đều trở nên cực kỳ âm trầm\n Cả người hắn bắt đầu thay đổi, lộ ra một cỗ tà dị\nBất quá vẻ mặt của hắn đã dấy lên một cơn sóng phản ứng mãnh liệt từ phía người xem\n Hơn năm trăm người xem livestream trực tiếp nổ tung\n"CMN! Ánh mắt của con hàng này cũng thật doạ người rồi\n""Những vụ án này sẽ không phải là do hắn làm đó chứ?""Tôi chính là người ở khu phức hợp, cô bé mất tích kia tôi biết, rất xinh đẹp đáng yêu, hắn ta vậy mà\n\n\n CMN!""Mẹ nó thằng chó đội lốt người, đồ sát nhân, đi chết đi!"Toàn bộ phòng livestream lập tức bùng nổ, hận không thể mỗi người một ngụm nước bọt nhổ chết Nhậm Thạch Lâm\nLúc nay, Dương Triếp vẫn tiếp tục nói\n"Tháng 2 năm 2017, bên trong biệt thự Vọng Hải truyền đến một tiếng khóc nỉ non, đó là một bé gái vừa mới chào đời\n Nhưng một giây sau, cô bé lại bị ném vào nước sôi, chết bỏng, bởi vì hung thủ nghe nói rằng ăn thịt bé gái mới sinh có thể tư âm bổ thận\n""Đó là toàn bộ câu chuyện\n Hiện tại tôi xin được giới thiệu với mọi người, vị này chính là tên sát nhân cuồng ma trong các vụ án kể trên, Nhậm Thạch Lâm, tổng giám đốc công ty bất động sản Đế Hoa, nhân vật nổi tiếng ở thành phố Thượng Hải và trên khắp cả nước!""Quả nhiên là hắn, thằng mặt người dạ thú biến thái! Đi chết đi!""Cái phòng livestream này là thật hay giả? Đóng kịch à? Có nhầm không vậy?""Lầu trên đừng có ngây thơ như thế, ông nghĩ Nhậm Thạch Lâm là diễn viên chắc, có thể diễn tốt như thế thật? Không nhìn thấy hắn đang chảy mồ hôi lạnh kia à?""Còn không phải? Hắn không phải đã thừa nhận đó sao? Trời ơi bao nhiêu mạng người\n Cầu streamer trừng trị hắn, loại người này thật đáng chết\n"Thời khắc này ánh mặt của Nhậm Thạch Lâm cực kỳ hung hăng, cả người lộ rõ một cỗ sát khí, hận không thể đem kẻ kia chặt thành thịt vụn\n Nhưng hắn cũng rất sợ hãi, đối phương biết rõ hắn như lòng bàn tay, lại còn lấy một loại phương thức quỷ dị xuất hiện\n Hết thảy đều lộ ra sự kinh khủng vô tận\nMột giây sau, Nhậm Thạch Lâm bẻ tay lái sang phải, trực tiếp đổi hướng, chuẩn bị chạy lên đường cao tốc chạy trốn\n"Nói đi, mày là cảnh sát à? Làm thế nào mà tra ra được tao?"Thấy hắn thay đổi phương hướng, Dương Triếp cả người nấp trong bóng tối, khoé miệng lộ ra một tia cười lạnh\nAdvertisements"Rất đơn giản, vụ án thứ nhất, ông lúc đó đi thị sát hạng mục liền gặp đứa bé đó, ý đồ tà ác nổi lên, nhưng không may là bảo vệ đã trông thấy ông cùng người bị hại đối thoại\n Vụ án thứ hai cũng là đột nhiên bộc phát\n Lúc ông nhìn thấy nữ sinh năm nhất kia, tốc độ xe nhanh chóng giảm từ 80 đến 30 km/h\n Khi ấy ông đã hạ cửa sổ xe xuống để quan sát nạn nhân, hình ảnh này vừa vặn bị camera theo dõi bắt được\n Đến các vụ án sau, hiện trường gây án được chuyển vào trong biệt thự\n Lá gan của ông càng lúc càng lớn\n Ông bắt đầu ưa thích tiếng các nạn nhân đau đớn cầu xin tha thứ\n Nếu như cảnh sát động não, thêm một chút phân tích, ắt hẳn đã sớm tìm ra hung thủ\n Đáng tiếc, toàn một lũ không có đầu óc\n Đã vậy, cứ để tôi đến phán xét ông đi!"Phán xét tao?Một cỗ hàn ý đánh thật sâu vào lòng Nhậm Thạch Lâm\nKhông chỉ là bởi câu nói sẽ phán xét hắn của kẻ kia, Nhậm Thạch Lâm ngay từ đầu chỉ coi âm thanh phát ra từ đài là thu trước, thế nhưng hắn hỏi gì kẻ kia đều tức khắc trả lời được, điều đấy chứng tỏ hắn đang bị theo dõi?Không đúng, ngay từ đầu kẻ kia có nói đây là livestream Tử Vong!Chẳng lẽ hình ảnh của hắn đang được phát sóng trực tiếp?Không đúng, trong xe không có camera, nhất định là kẻ kia đang cố tình muốn doạ hắn\n"Mày rốt cuộc là muốn làm gì? Giết tao để báo thù cho bọn nó? Hay là vì tiền? Bao nhiêu? Chỉ cần mày giữ bí mật, cho tao số tài khoản, không cần phải tiếp tục giả thần giả quỷ!""Ôi ôi, tôi đúng là rất cần tiền, dù sao thì giết người cũng cần tài chính mà\n Tiếc là tôi ngại tiền của ông bẩn, nên chỉ có thể giết ông thôi\n Bất quá vì ông là đối tượng livestream đầu tiên của tôi, trực tiếp giết chết thì sẽ không thú vị a, không bằng cùng tôi chơi một trò chơi tử vong, có lẽ ông sẽ có cơ hội sống sót đó\n"Lời vừa dứt, phòng livestream lập tức xôn xao\n"Để cho hắn sống sót? Streamer sao vậy, loại người này chẳng lẽ không đáng chết sao?""Streamer không có tiền thì để bọn tôi ủng hộ, tôi tặng anh một cái hoả tiễn, mau giết chết hắn!""Cháu là học sinh tiểu học, cháu dùng tiền tiêu vặt một tuần tặng chú một cái máy bay, cầu chú vì người đã chết báo thù!"Mưa đạn oanh tạc, người xem trong phòng livestream không ngừng tặng các loại lễ vật\nNhậm Thạch Lâm hung hăng nuốt xuống một ngụm nước miếng, ngay khi thấy bảng chỉ đường dẫn đến đường cao tốc thì liền mỉm cười nhẹ nhõm\n"Mặc kệ mày muốn chơi trò gì, tao cũng sẽ không tham gia!""Tôi có để một thứ phía trên tấm che nắng, ông nhìn một chút rồi nói\n"Nhậm Thạch Lâm nhìn tấm che nắng phía trên đầu, đưa tay tách xuống từng chút một\n Bỗng nhiên giống như chạm phải một cơ quan nào đó, một đạo ngân quang xẹt tới\n Hắn theo bản năng rút tay lại, sau đó đạo ngân quang kia trực tiếp ghìm xuống cổ Nhậm Thạch Lâm\nKét Két\nKhẩn cấp phanh xe lại\n Lúc này, đầu Nhậm Thạch Lâm bị kéo về sau, lưng tựa vào ghế ngồi\n Cơn đau lập tức truyền tới\n Trong guơng là hình ảnh của hắn bị một cọng thép nhỏ vòng qua cổ\n"Chào mừng đã đến với trò chơi tử vong\n""CMN! Mày dám trêu đùa tao!"</string>
    <string-array name="payment">
        <item>VNPay</item>
        <item>Thẻ ATM / Internet Banking</item>
        <item>Thẻ tín dụng (Credit card) / Thẻ ghi nợ (Debit card)</item>
        <item>MoMo</item>
        <item>ZaloPay</item>
        <item>ShopeePay</item>
    </string-array>
    <string name="title_activity_support">SupportActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
</resources>